//>>built
define("arcgisonline/pages/nls/home_pt-br",{"arcgisonline/nls/homepage":{title:"ArcGIS Online",welcome:{title:"Bem-Vindo ao ArcGIS Online!",summary:"Construa mapas da web interativos com ArcGIS Online, o software de mapeamento baseado na web da Esri. Obtenha novas perspectivas e detalhes aprimorados ao interagir com os dados, ampliar e pesquisar no mapa. Use estilos de mapeamento inteligentes e baseados em dados e ferramentas de an\u00e1lise intuitivas para obter intelig\u00eancia de localiza\u00e7\u00e3o. Compartilhe suas ideias com grupos espec\u00edficos ou com o mundo inteiro."},
discover:{title:"Aprenda fazendo",summary:"Experimente o que \u00e9 poss\u00edvel fazer com ArcGIS Online atrav\u00e9s de cole\u00e7\u00f5es curadas de tutoriais pr\u00e1ticos.",go:"Mais informa\u00e7\u00f5es","try":{title:"Testar o ArcGIS Online",snippet:"Aprenda a criar mapas, analisar dados e compartilhar hist\u00f3rias utilizando o ArcGIS Online."},create:{title:"Criar mapas com visualiza\u00e7\u00f5es de dados atrativas",snippet:"Utilize o mapeamento inteligente para orientar as visualiza\u00e7\u00f5es de dados no seu mapa."},
share:{title:"Compartilhar mapas e colaborar com colegas",snippet:"Crie aplicativos da web para compartilhar seus mapas com qualquer pessoa, em qualquer lugar. Crie mapas e aplicativos de forma colaborativa."},patterns:{title:"Descubrir padr\u00f5es e tend\u00eancias nos dados",snippet:"Comece a responder perguntas sobre seus dados utilizando as ferramentas de an\u00e1lise espacial no ArcGIS Online."}},explore:{title:"Explore ArcGIS Living Atlas of the World",summary:"O Atlas em Tempo Real do Mundo do ArcGIS \u00e9 a cole\u00e7\u00e3o mais importante de informa\u00e7\u00f5es geogr\u00e1ficas de todo o mundo. Ele inclui mapas, aplicativos e camadas de dados para suportar seu trabalho.",
go:"Ir ao Living Atlas"},see:{title:"Veja o que outros est\u00e3o fazendo",summary:"Voc\u00ea faz parte de uma comunidade de pessoas que d\u00e3o vida aos dados espaciais. Compartilhe seus mapas com todos, em qualquer lugar imediatamente. Veja o que os outros compartilharam com voc\u00ea.",go:"Ir at\u00e9 conte\u00fado popular"},subscribe:{title:"Assine agora para acessar o potencial completo do ArcGIS Online!",summary:"O ArcGIS Online \u00e9 uma solu\u00e7\u00e3o de an\u00e1lise e mapeamento completo. Voc\u00ea pode utiliz\u00e1-lo sozinho ou expandir seu trabalho utilizando outros produtos ArcGIS. O trabalho que voc\u00ea realiza pode ser compartilhado e integrado por todo o ArcGIS. Registre-se para um teste gratuito de 21 dias. Traga todo o seu trabalho com voc\u00ea se decidir comprar.",
go:"Inicie um teste gratuito"},edit:"Editar p\u00e1gina inicial",upgradeToNew:{title:"Sua p\u00e1gina inicial anterior foi substitu\u00edda por uma nova experi\u00eancia de p\u00e1gina inicial!",col1:"Destaque seu conte\u00fado por meio de galerias de itens, resumos de texto e links personalizados.",col2:"Mostre a marca da sua organiza\u00e7\u00e3o com belas cores e fontes personalizadas.",col3:"Crie uma p\u00e1gina inicial compat\u00edvel com dispositivos m\u00f3veis com padr\u00f5es acess\u00edveis para alcan\u00e7ar um p\u00fablico mais amplo.",
extend:"Voc\u00ea pode consultar sua p\u00e1gina inicial anterior ou reverter a atualiza\u00e7\u00e3o at\u00e9 Outubro de 2022 atrav\u00e9s das ${linkStart}configura\u00e7\u00f5es da p\u00e1gina inicial${linkEnd}.",customize:"Personalize sua p\u00e1gina inicial agora"},modernActivated:"A configura\u00e7\u00e3o da p\u00e1gina inicial criada utilizando o novo editor agora est\u00e1 ativa.",_localized:{}},"arcgisonline/nls/org-settings":{searchSettings:"Configura\u00e7\u00f5es da Pesquisa",searchResults:'Resultados de pesquisa para "${term}"',
saveSuccess:"Configura\u00e7\u00f5es salvas com sucesso.",foundResult:"${num} resultado do ${term}",foundResults:"${num} resultados do ${term}",saveError:"N\u00e3o foi poss\u00edvel salvar as configura\u00e7\u00f5es.",jumpToSection:"Rolar para se\u00e7\u00e3o",edit:"Editar","delete":"Excluir",info:"Info",remove:"Remover",add:"Adicionar",manage:"Gerenciar",defaultPortalSelection:"Padr\u00e3o",defaultEsriSelection:"Padr\u00e3o Esri",common:{add:"Adicionar",save:"Salvar",update:"Atualizar",cancel:"Cancelar",
back:"Voltar",next:"Avan\u00e7ar",clear:"Apagar","continue":"Continuar",dismiss:"Recusar",submit:"Enviar",manage:"Gerenciar",edit:"Editar",remove:"Remover","delete":"Excluir",setup:"Instalar",error:"Erro",chooseFile:"Escolher arquivo",imageTypeError:"Voc\u00ea especificou um tipo de imagem que n\u00e3o \u00e9 suportado. Utilize um destes tipos: PNG, GIF ou JPEG.",roleViewer:"Visualizador",roleEditor:"Editor de Dados",yes:"Sim",removed:"Removido.",undo:"Desfazer",httpWarning:"URLS de HTTP n\u00e3o s\u00e3o suportadas. Utilize HTTPS.",
close:"Fechar",arcgis:"ArcGIS",enterprise:"ArcGIS Enterprise",details:"Detalhes",learnMore:"Saiba mais",preview:"Visualizar",or:"ou",view:"Visualizar",theme:"Tema",light:"Luz",dark:"Escuro",username:"Nome de Usu\u00e1rio",password:"Senha",finish:"Finalizar",disable:"Desabilitar",ok:"Ok",tip:"Dica",summary:"Resumo",viewAll:"Visualizar todos",noPrivileges:"Voc\u00ea n\u00e3o tem os privil\u00e9gios necess\u00e1rios para visualizar esta p\u00e1gina. Contate seu administrador para solicitar os privil\u00e9gios necess\u00e1rios."},
regionalDataHosting:{title:"Hospedagem de dados regionais",location:"Local:",storageDesc:"A hospedagem de dados regionais especifica o local onde os seguintes tipos de itens s\u00e3o armazenados:",storageTypes:{features:"Camadas de fei\u00e7\u00e3o hospedadas",tiles:"Armazenamento de mosaico",data:"Armazenamento de dados (anexos de fei\u00e7\u00e3o, pacotes da camada de cena e documentos)",webmaps:"Mapas da Web"},otherContent:"Todas as outras informa\u00e7\u00f5es de usu\u00e1rio e conte\u00fado permanecem hospedadas nos EUA. O agente de compras da sua organiza\u00e7\u00e3o estabelece o local do armazenamento de dados regionais da organiza\u00e7\u00e3o no momento da compra.",
learnMore:"Saiba mais sobre hospedagem de dados regionais",hostingLocations:{us1:"Estados Unidos",eu1:"Europa",ap1:"\u00c1sia Pac\u00edfico"}},roles:{admin:"Administrador"},groupSelect:{group:"Grupo",sortOrder:"Ordem de classifica\u00e7\u00e3o",searchGroups:"Pesquisar grupos",noGroupsFound:"Nenhum grupo localizado. Certifique-se que sua pesquisa seja escrita corretamente.",groupSort:{owner:"Propriet\u00e1rio",modified:"Data de modifica\u00e7\u00e3o",title:"T\u00edtulo",numviews:"Visualizar contagem"},
sortDir:{asc:"Crescente",desc:"Descendente"}},errors:{oneGroupMultipleSortProperties:"Um ou mais grupos foram selecionados para m\u00faltiplas configura\u00e7\u00f5es com conflitos em campos de classifica\u00e7\u00e3o e/ou ordens de classifica\u00e7\u00e3o."},reorder:{focus:"Pressione espa\u00e7o e use as teclas de seta para reordenar o conte\u00fado.",started:"Reordenando.",current:"Posi\u00e7\u00e3o atual ${n} de ${total}.","new":"Nova posi\u00e7\u00e3o ${n} de ${total}, pressione espa\u00e7o para confirmar."},
keywords:{"abstract":"resumo",about:"sobre",academy:"academia",access:"acesso",activate:"ativar",activeDirectory:"diret\u00f3rio ativo",additionalProducts:"produtos adicionais",addOn:"complementar",addresses:"endere\u00e7os",addressLocator:"localizador de endere\u00e7os",addressMatching:"correspond\u00eancia de endere\u00e7o",addServers:"adicionar servidores",administration:"administra\u00e7\u00e3o",admission:"admiss\u00e3o",advertised:"propaganda",alert:"alerta",allocation:"aloca\u00e7\u00e3o",alternateMaps:"mapas alternativos",
anonymousAccess:"acesso an\u00f4nimo",applications:"aplicativos",appLicenses:"licen\u00e7as de aplicativo",arcgisHub:"arcgis hub",arcgisOnline:"arcgis online",arcgisPro:"arcgis pro",assessment:"avalia\u00e7\u00e3o",associatedWords:"palavras associadas",authentication:"autentica\u00e7\u00e3o",authoritative:"autorizado",authorMaps:"criar mapas",basemap:"mapa base",backdrop:"plano de fundo",beta:"beta",billing:"cobran\u00e7a",brand:"marca",brief:"sum\u00e1rio",broadSearch:"pesquisa ampla",budget:"or\u00e7amento",
build:"build",cached:"cache gerado",carousel:"carrossel",categories:"categorias",certificate:"certificado",certified:"certificado",charge:"carga","class":"classe",classified:"classificado",collaborate:"colaborar",communication:"comunica\u00e7\u00e3o",community:"comunidade",company:"empresa",companyName:"nome da empresa",companyIcon:"\u00edcone da companhia",conditions:"condi\u00e7\u00f5es",configure:"configurar",content:"conte\u00fado",contract:"contrato",cors:"CORS",cost:"custo",courses:"cursos",
credentials:"credenciais",creditBudget:"or\u00e7amento de cr\u00e9ditos",creditLimit:"limite de cr\u00e9dito",custom:"personalizar",customizable:"personaliz\u00e1vel",customBasemapList:"lista de mapa base personalizado",customization:"personaliza\u00e7\u00e3o",day:"dia","default":"padr\u00e3o",defaultArea:"\u00e1rea padr\u00e3o",department:"departamento",description:"descri\u00e7\u00e3o",designate:"designar",details:"detalhes",digits:"d\u00edgitos",disableDownload:"desabilitar download",display:"exibir",
distance:"dist\u00e2ncia",distribute:"distribuir",division:"divis\u00e3o",domain:"dom\u00ednio",download:"download",driving:"percurso",ecommerce:"com\u00e9rcio eletr\u00f4nico",elevation:"eleva\u00e7\u00e3o",emblem:"emblema",email:"e-mail",enterpriseConnections:"conex\u00f5es enterprise",exhibit:"exibi\u00e7\u00e3o",expandedSearch:"expandedSearch",expenditures:"despesas",expiration:"vencimento",explanation:"explana\u00e7\u00e3o","export":"exportar",extensions:"extens\u00f5es",facebook:"facebook",
faction:"fac\u00e7\u00e3o",featureAnalysis:"an\u00e1lise de fei\u00e7\u00e3o",featured:"apresentado",featuredBasemap:"mapa base apresentado",featuredGroup:"grupo apresentado",federatedServers:"servidores federados",feedback:"coment\u00e1rio",fgdc:"FGDC",fieldApp:"aplicativo de campo",forums:"f\u00f3rum",framework:"estrutura de trabalho",geoanalyticsTools:"ferramentas de geoanalytics",geoenrichment:"geoenriquecimento",geographic:"geogr\u00e1fica",geohub:"geohub",geometry:"geometria",geonet:"geonet",
geoprocessing:"geoprocessamento",geosearch:"pesquisa geogr\u00e1fica",github:"github",globalNav:"navega\u00e7\u00e3o global",gml:"GML",google:"google",graphic:"gr\u00e1fico",groupConfig:"configura\u00e7\u00e3o de grupo",grouping:"agrupar",groupMembership:"participa\u00e7\u00e3o do grupo",groupOwners:"propriet\u00e1rios do grupo",hardCopy:"c\u00f3pia impressa",heading:"cabe\u00e7alho",headline:"t\u00edtulo",helpSource:"fonte de ajuda",highlighted:"destacado",highlightedGroups:"grupos destacados",host:"host",
hostingServer:"servidor de hospedagem",https:"https",hub:"hub",hubSites:"sites hub",hydrology:"hidrologia",identityProvider:"provedor de identidade",idp:"idp",image:"imagem",imageHosting:"hospedagem de imagem",impedance:"imped\u00e2ncia",information:"informa\u00e7\u00f5es",initial:"inicial",initiatives:"iniciativas",inspire:"INSPIRE",invitations:"convites",iso:"ISO",itemDetails:"detalhes do item",items:"itens",join:"ligar",legacy:"validado",label:"r\u00f3tulo",latency:"lat\u00eancia",ldap:"ldap",
licenses:"licen\u00e7as",limit:"limite",livingAtlas:"living atlas",levels:"n\u00edveis",locationTrackingService:"servi\u00e7o de compartilhamento de localiza\u00e7\u00e3o",locations:"locais",login:"login",mailto:"mailto",manage:"gerenciar",mapArea:"\u00e1rea do mapa",mapView:"visualiza\u00e7\u00e3o de mapa",mapViewer:"visualizador de mapa",marker:"marcador",maxAge:"idade m\u00e1xima",media:"m\u00eddia",measurement:"medi\u00e7\u00e3o",memberInvite:"convidar membro",mention:"men\u00e7\u00e3o",message:"mensagem",
metric:"m\u00e9trico",mfa:"mfa",microsoft:"microsoft",missionServer:"mission server",mobileApp:"aplicativos m\u00f3veis",model:"modelo",modern:"moderno",month:"m\u00eas",myEsri:"my esri",narrative:"narrativa",newMap:"novo mapa",newUsers:"novos usu\u00e1rios",notebookServer:"servidor do notebook",notification:"notifica\u00e7\u00e3o",numeric:"num\u00e9rico",observation:"observa\u00e7\u00e3o",onboarding:"integra\u00e7\u00e3o",openIdConnect:"openid connect",opinion:"opini\u00e3o",outline:"contorno",order:"ordenar",
organization:"organiza\u00e7\u00e3o",orgIcon:"\u00edcone da organiza\u00e7\u00e3o",orgName:"nome de organiza\u00e7\u00e3o",orgUrl:"orgurl",orthomapping:"mapeamento de imagem ortorretificada",outsideOrg:"fora da organiza\u00e7\u00e3o",paperMap:"mapas em papel",pedestrian:"pedrestre",performance:"desempenho",permissions:"permiss\u00f5es",picture:"figura",places:"lugares",point:"ponto",pointOfContact:"ponto de contato",portalConnections:"conex\u00f5es do portal",position:"posi\u00e7\u00e3o",printService:"printService",
privileges:"privil\u00e9gios",profile:"perfil",promoted:"promovido",promotedGroups:"grupos promovidos",proxy:"proxy","public":"p\u00fablico",publicAccess:"acesso p\u00fablico",publicData:"dados p\u00fablicos",purchasers:"compradores",rasterAnalysis:"an\u00e1lise de raster",rasterBasemaps:"mapas base do raster",recommended:"recomendado",relatedTerms:"termos relacionados",relationship:"relacionamento",relativeTerms:"termos relativos",report:"relat\u00f3rio",requirements:"requisitos",restrictions:"restri\u00e7\u00f5es",
review:"revis\u00e3o",ribbon:"barra de formata\u00e7\u00e3o",route:"rota",saml2:"saml2",scale:"escala",search:"pesquisar",searchTerms:"termos de pesquisa",secureServers:"servidores seguros",semantics:"sem\u00e2nticas",services:"servi\u00e7os",server:"servidor",serverRoles:"pap\u00e9is do servidor",servers:"servidores",share:"compartilhar",sharedContent:"conte\u00fado compartilhado",showcase:"mostru\u00e1rio",signIn:"entrar",socialInteraction:"intera\u00e7\u00e3o social",socialMedia:"m\u00eddia social",
socialNetwork:"rede social",speed:"velocidade",spending:"gastos",sql:"sql",sso:"sso",stability:"estabilidade",standard:"standard",standardTools:"ferramentas padr\u00e3o",standardizedInfo:"informa\u00e7\u00f5es padronizadas",storyMaps:"mapas hist\u00f3ricos",streets:"ruas",strength:"contraste",style:"estilo",support:"suporte",symbol:"s\u00edmbolo",symbols:"s\u00edmbolos",switcher:"alternador",team:"equipe",templates:"modelos",terms:"termos",threeD:"3d",tiers:"fileiras",time:"hora",tools:"ferramentas",
thumbnail:"miniatura",tracker:"tracker",trackerForArcGIS:"tracker for arcgis",trackViewer:"track viewer",training:"treinamento",transit:"tr\u00e2nsito",transport:"transporte",travel:"viagem",trucking:"caminh\u00e3o",trustedDomain:"dom\u00ednio confi\u00e1vel",twoD:"2d",twoStep:"duas etapas",url:"url",urlKey:"urlkey",update:"atualizar",users:"usu\u00e1rios",ux:"ux",vectorBasemaps:"mapas base de vetor",verification:"verifica\u00e7\u00e3o",verify:"verificar",verifiedOrg:"organiza\u00e7\u00e3o verificada",
walking:"caminhada",warning:"aviso",wayfinding:"orienta\u00e7\u00e3o",webApplications:"aplicativos web",website:"site da web",websitePath:"caminho de site da web",workflowManagerServer:"servidor de gerenciador de fluxo de trabalho",workspaces:"\u00e1reas de trabalho",year:"ano"},newMapViewerBanner:{title:"Atualizar para o novo Map Viewer",description:"Atualmente, sua organiza\u00e7\u00e3o possui Map Viewer Classic selecionado como o visualizador de mapa principal. Atualize sua organiza\u00e7\u00e3o para usar o novo Map Viewer como o visualizador de mapa prim\u00e1rio para sua organiza\u00e7\u00e3o. Membros individuais ainda ter\u00e3o a oportunidade de configurar o Map Viewer Classic como o visualizador de mapa prim\u00e1rio.",
update:"Sim, atualize minha organiza\u00e7\u00e3o",later:"Agora n\u00e3o",notYet:{title:"Map Viewer em 2022",description:"O visualizador de mapa principal da sua organiza\u00e7\u00e3o ser\u00e1 atualizado automaticamente para Map Viewer em Junho de 2022. O Map Viewer Classic continuar\u00e1 dispon\u00edvel e voc\u00ea ainda ser\u00e1 capaz de alterar o visualizador de mapa principal da sua organiza\u00e7\u00e3o conforme necess\u00e1rio."}},onboarding:{newHomePage:{banner:"Uma nova maneira de criar sua p\u00e1gina inicial \u00e9 aqui!",
title:"Atualiza\u00e7\u00f5es da p\u00e1gina inicial",whatsNew:"Veja o que h\u00e1 de novo",newWay:"Uma nova maneira de criar sua p\u00e1gina inicial",bullet1:"O novo editor permite a voc\u00ea criar rapidamente um ponto de entrada moderno para sua organiza\u00e7\u00e3o utilizando componentes prontos para uso.",bullet2:"Voc\u00ea pode adicionar galerias de itens e blocos de texto para mostrar o conte\u00fado que \u00e9 importante para sua comunidade.",bullet3:"A personaliza\u00e7\u00e3o m\u00ednima ajuda sua p\u00e1gina a funcionar bem em todos os dispositivos, enquanto a marca \u00e9 poss\u00edvel utilizando uma imagem de capa imersiva e miniaturas de itens.",
readyToStart:"Pronto para iniciar?",launchEditor:"Iniciar editor",warning:"A configura\u00e7\u00e3o da sua p\u00e1gina inicial atual n\u00e3o ser\u00e1 mais suportada no ArcGIS Online ap\u00f3s 2021. Para garantir que sua p\u00e1gina inicial seja compat\u00edvel com atualiza\u00e7\u00f5es futuras, inicie o editor da p\u00e1gina inicial para criar sua nova p\u00e1gina inicial e mude para ela quando estiver pronto."},done:"Concluir"},fixSingleUse:{title:"Sua assinatura foi atualizada",description:"Sua assinatura ${subType} foi atualizada e seu tipo de usu\u00e1rio precisa ser ajustado. Para concluir a altera\u00e7\u00e3o da sua assinatura, clique em \x3cb\x3eAtualizar tipo de usu\u00e1rio\x3c/b\x3e.",
learnMore:"Saiba mais sobre todas as mudan\u00e7as em sua assinatura.",ok:"Atualizar tipo de usu\u00e1rio",processing:"Aplicando altera\u00e7\u00f5es. N\u00e3o feche a janela do seu navegador.",success:"Tipo de usu\u00e1rio atualizado com sucesso. Recarregando a p\u00e1gina.",failure:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel aplicar a atualiza\u00e7\u00e3o automaticamente."},tabsLegend:"Navega\u00e7\u00e3o nas configura\u00e7\u00f5es",tabs:{general:"Geral",homePage:"P\u00e1gina inicial",hostedLayers:"Camadas hospedadas",
gallery:"Galeria",map:"Mapa",items:"Itens",groups:"Grupos",utilityServices:"Servi\u00e7os do utilit\u00e1rio",agol:"ArcGIS Online",servers:"Servidores",memberRoles:"Pap\u00e9is do membro",newMemberDefaults:"Novos padr\u00f5es do membro",marketplace:"Marketplace",collaborations:"Colabora\u00e7\u00f5es",credits:"Cr\u00e9ditos",security:"Seguran\u00e7a",openData:"Open Data",hub:"Hub",locationTracking:"Compartilhamento de localiza\u00e7\u00e3o",orgExtensions:"Extens\u00f5es da organiza\u00e7\u00e3o"},
uploadLogo:{name:"Carregar logo",dragDrop:"Arraste e solte um arquivo JPEG, PNG ou GIF.",bestSize:"Para melhores resultados, a imagem deve ser de 300 x 300 pixels.",browse:"Procurar...",chooseDiff:"Escolher imagem diferente",zoom:"Zoom:",imageEditError:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel salvar a imagem fornecida.",validImageRequired:"Imagem v\u00e1lida exigida."},uploadLinkImg:"Transferir imagem para link",generalTab:{organizationProfile:"Perfil da organiza\u00e7\u00e3o",name:"Nome",nameDesc:"O nome \u00e9 exibido no t\u00edtulo da galeria e na p\u00e1gina da organiza\u00e7\u00e3o.",
nameEditLabel:"Editar nome da organiza\u00e7\u00e3o",nameRequired:"O nome n\u00e3o pode estar em branco.",nameTooLong:"O nome n\u00e3o pode exceder 55 caracteres no comprimento.",nameInvalidChars:"O nome n\u00e3o pode conter estes caracteres: %, \x3c, ou \x3e.",logo:"Logo",logoDesc:"O logotipo \u00e9 exibido na p\u00e1gina da organiza\u00e7\u00e3o.",logoDescPortal:"O logotipo \u00e9 exibido na p\u00e1gina inicial herdada.",uploadImage:"Carregar logo",replaceImage:"Substituir imagem",deleteImage:"Excluir imagem",
invalidImageTypeMsg:"Voc\u00ea especificou um tipo de imagem que n\u00e3o \u00e9 suportado. Utilize um destes tipos: PNG, GIF ou JPEG.",logoSuccess:"Logotipo atualizado com sucesso.",logoError:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel atualizar logotipo.",logoDeleteSuccess:"Logotipo exclu\u00eddo com sucesso.",logoDeleteError:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel excluir o logotipo.",description:"Descri\u00e7\u00e3o",showDescription:"Mostrar descri\u00e7\u00e3o na parte inferior da p\u00e1gina inicial",descriptionSuccess:"Descri\u00e7\u00e3o atualizada com sucesso.",
descriptionError:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel atualizar descri\u00e7\u00e3o.",summary:{name:"Resumo",editLabel:"Editar resumo da organiza\u00e7\u00e3o",description:"Aparece na p\u00e1gina de registro associada aos aplicativos e sites personalizados. Este resumo tem um m\u00e1ximo de 310 caracteres.",placeHolder:"Adicione um resumo"},verification:{name:"Verifica\u00e7\u00e3o da organiza\u00e7\u00e3o",description:"As organiza\u00e7\u00f5es verificadas pela Esri podem designar itens que compartilharam com todos (p\u00fablico) como autorizados. Eles tamb\u00e9m s\u00e3o impulsionados em resultados de pesquisa e s\u00e3o retornados quando o filtro Status Autorizado for aplicado. ${linkStart}Saiba mais sobre a verifica\u00e7\u00e3o de organiza\u00e7\u00e3o${linkEnd}"},
mustAllowAnonymousAccess:"Sua organiza\u00e7\u00e3o deve permitir acesso an\u00f4nimo antes de solicitar a verifica\u00e7\u00e3o. Altere esta configura\u00e7\u00e3o na se\u00e7\u00e3o Pol\u00edticas da guia Seguran\u00e7a.",verified:"Verificado",verify:"Verificar organiza\u00e7\u00e3o",organizationDefaults:"Padr\u00f5es da organiza\u00e7\u00e3o",language:{name:"Idioma",description:"Escolha o idioma padr\u00e3o para membros da organiza\u00e7\u00e3o. Esta escolha afeta a interface de usu\u00e1rio, como tamb\u00e9m, o modo como o tempo, data e valores num\u00e9ricos aparecem. Membros individuais podem personalizar esta op\u00e7\u00e3o em sua p\u00e1gina de configura\u00e7\u00f5es. ${linkStart}Saiba mais sobre padr\u00f5es de idioma${linkEnd}",
numberDateFormat:"Formato de n\u00famero e data",browserDefault:"Navegador Padr\u00e3o",error:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel atualizar o idioma da organiza\u00e7\u00e3o."},nameSuccess:"Nome atualizado com sucesso.",nameError:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel atualizar o nome.",summarySuccess:"Resumo atualizado com sucesso.",summaryError:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel atualizar o resumo.",charactersLeft:{single:"${number} caractere restante",multiple:"${number} caracteres restantes",unknown:"Caracteres restantes: ${number}"},
region:{name:"Regi\u00e3o",description:"Escolha uma regi\u00e3o para determinar a galeria de mapa de base padr\u00e3o, o mapa base padr\u00e3o e a extens\u00e3o padr\u00e3o para novos mapas na sua organiza\u00e7\u00e3o. Voc\u00ea tamb\u00e9m pode personalizar os mapas base, a extens\u00e3o e unidades da organiza\u00e7\u00e3o editando as configura\u00e7\u00f5es apropriadas na guia Mapas.",regionError:"N\u00e3o foi poss\u00edvel atualizar a regi\u00e3o da organiza\u00e7\u00e3o."},shortName:{name:"Nome curto",
description:"Personalize o nome curto, um acr\u00f4nimo ou abrevia\u00e7\u00e3o para sua organiza\u00e7\u00e3o. Este texto define exclusivamente a URL para sua organiza\u00e7\u00e3o. Cuidadosamente considere o nome que deseja utilizar. ${linkStart}Saiba mais sobre nome curto${linkEnd}",editLabel:"Editar nome curto da organiza\u00e7\u00e3o",warning:"Alterar isto afetar\u00e1 as pessoas que navegam na sua p\u00e1gina inicial.",warningCommunity:"A altera\u00e7\u00e3o de nome abreviado da sua organiza\u00e7\u00e3o est\u00e1 desabilitada para organiza\u00e7\u00f5es comunit\u00e1rias.",
tooLong:"O nome abreviado n\u00e3o pode ser maior que 16 caracteres.",invalid:"O nome curto pode somente conter caracteres latino b\u00e1sico (A-Z, a-z), n\u00fameros e h\u00edfens (-).",endHyphen:"O nome curto de sua organiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o pode finalizar com um h\u00edfen (-).",unavailable:"Este nome curto est\u00e1 indispon\u00edvel.",youSure:"Tem certeza de que deseja atualizar o nome abreviado de sua organiza\u00e7\u00e3o de \x26quot;${oldKey}\x26quot; para \x26quot;${newKey}\x26quot;? Isso mudar\u00e1 a URL da p\u00e1gina inicial da sua organiza\u00e7\u00e3o e exigir\u00e1 atualiza\u00e7\u00f5es do conte\u00fado existente, colabora\u00e7\u00f5es distribu\u00eddas e personaliza\u00e7\u00e3o.",
changeEffects:"A altera\u00e7\u00e3o na URL da sua organiza\u00e7\u00e3o acontecer\u00e1 imediatamente ap\u00f3s voc\u00ea clicar em Atualizar Nome Curto. Voc\u00ea ser\u00e1 desconectado e ter\u00e1 que entrar novamente. Notifique todos os membros da sua organiza\u00e7\u00e3o sobre a atualiza\u00e7\u00e3o.",newOrgURLLabel:"A URL da sua organiza\u00e7\u00e3o ser\u00e1:",update:"Atualizar Nome Curto",updateLong:"Atualizar Nome Curto da Organiza\u00e7\u00e3o",unableToUpdate:"N\u00e3o foi poss\u00edvel atualizar o nome curto para sua organiza\u00e7\u00e3o neste momento.",
disconnectedLicense:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel alterar o nome curto da sua organiza\u00e7\u00e3o, j\u00e1 que um ou mais membros tornaram suas licen\u00e7as offline. Pe\u00e7a aos seus membros para retornar suas licen\u00e7as e tentar novamente.",openDataEnabled:"N\u00e3o foi poss\u00edvel alterar o nome curto da sua organiza\u00e7\u00e3o, j\u00e1 que voc\u00ea habilitou Open Data para sua organiza\u00e7\u00e3o. Remova e tente novamente."},adminContacts:{name:"Contatos administrativos",manage:"Gerenciar contatos administrativos",
description:"Escolha os administradores que ser\u00e3o listados como pontos de contato em quaisquer notifica\u00e7\u00f5es de e-mail autom\u00e1ticas enviadas aos membros de organiza\u00e7\u00e3o quando eles solicitarem ajuda administrativa. Estes administradores tamb\u00e9m receber\u00e3o quaisquer comunica\u00e7\u00f5es da organiza\u00e7\u00e3o a partir do Esri Customer Service. ${linkStart}Saiba mais sobre contatos administrativos${linkEnd}",descriptionPortal:"Escolha os administradores que ser\u00e3o listados como pontos de contato para os membros da sua organiza\u00e7\u00e3o. Os perfis de usu\u00e1rio destes administradores ser\u00e3o listados na p\u00e1gina Organiza\u00e7\u00e3o para todos os membros da organiza\u00e7\u00e3o que n\u00e3o sejam administradores. Se suas configura\u00e7\u00f5es de e-mail forem definidas, estes administradores receber\u00e3o notifica\u00e7\u00f5es de e-mail autom\u00e1ticas. ${linkStart}Saiba mais sobre contatos administrativos${linkEnd}"},
addContact:"Adicionar contato",manageAdminContacts:"Gerenciar contatos administrativos",adminContactsSuccess:"Contatos administrativos atualizados com sucesso.",adminContactsError:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel atualizar contatos administrativos.",lastAdminError:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel remover ${username} dos contatos Administrativos. Voc\u00ea deve ter pelo menos um administrador na lista.",contactUsLink:"Link Fale Conosco",contactUsLinkDesc:"Configure os links de Contato que aparecem na parte inferior da p\u00e1gina. Utilize uma URL de site da web v\u00e1lida ou sintaxe de link para enviar e-mail v\u00e1lida.",
contactUsEditLabel:"Editar o link Fale Conosco",setUp:"Instalar",link:"Links",enable:"Habilitar",finishContactUsSetup:"Para habilitar o link Entrar em Contato, voc\u00ea deve fornecer uma URL v\u00e1lida ou enviar e-mail para: link. Forne\u00e7a estas informa\u00e7\u00f5es ou desative o link Entrar em Contato, ent\u00e3o clique em Salvar.",linkSuccess:"Link Fale Conosco atualizado com sucesso.",linkError:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel atualizar o link Entrar em Contato.",EUEI:"Programa de Melhoria da Experi\u00eancia de Usu\u00e1rio da Esri",
EUEIDesc:"O programa Esri User Experience Improvement permite a sua organiza\u00e7\u00e3o contribuir para o projeto e desenvolvimento do ArcGIS Online. Ao participar, voc\u00ea permite ao ArcGIS Online coletar informa\u00e7\u00f5es de uso de membros da organiza\u00e7\u00e3o, incluindo hardware e caracter\u00edsticas do navegador, para melhorar seu experi\u00eancia do usu\u00e1rio. O programa \u00e9 completamente opcional e an\u00f4nimo; nenhuma das informa\u00e7\u00f5es coletadas s\u00e3o utilizadas para identificar ou contactar membros da sua organiza\u00e7\u00e3o.",
sendAnonymousData:"Enviar dados de uso an\u00f4nimos",EUEISuccess:"Configura\u00e7\u00e3o do programa de Melhoria da Experi\u00eancia de Usu\u00e1rio da Esri atualizado com sucesso.",EUEIError:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel atualizar a configura\u00e7\u00e3o do programa de Melhoria da Experi\u00eancia de Usu\u00e1rio da Esri.",sharedTheme:{name:"Tema compartilhado",description:"Utilize o tema compartilhado para aplicar as cores e logotipo de marca da sua organiza\u00e7\u00e3o para produtos de informa\u00e7\u00f5es criados a partir de modelos do ArcGIS Configurable app, Mapas Hist\u00f3ricos da Esri Cl\u00e1ssicos, Web AppBuilder e para seus sites do Open Data. Defina o tema compartilhado da sua organiza\u00e7\u00e3o utilizando o seletor de cores e op\u00e7\u00f5es de logo abaixo.",
descriptionPortal:"Use o tema compartilhado para aplicar as cores e o logotipo da marca de sua organiza\u00e7\u00e3o aos produtos de informa\u00e7\u00e3o criados a partir de modelos do ArcGIS Configurable Apps, Web AppBuilder e Enterprise Sites. Defina o tema compartilhado da sua organiza\u00e7\u00e3o utilizando o seletor de cores e op\u00e7\u00f5es de logo abaixo.",noColor:"sem cor",currentTheme:{manage:"Gerenciar cores de temas compartilhados",success:"Cores do tema compartilhado atualizadas com sucesso.",
error:"N\u00e3o foi poss\u00edvel atualizar as cores do tema compartilhado.",insufficientContrast:"O contraste de cores n\u00e3o \u00e9 suficiente para garantir que o texto seja leg\u00edvel para todos os usu\u00e1rios."},manageOverlay:{title:"Cores de tema compartilhado",header:"Cabe\u00e7alho",headerBg:"Plano de fundo do cabe\u00e7alho",headerText:"Texto do cabe\u00e7alho",contrastRatio:"Taxa de contraste",learnMoreContrast:"Saiba mais sobre a taxa de contraste",button:"Bot\u00e3o",buttonBg:"Plano de fundo do bot\u00e3o",
buttonText:"Texto do bot\u00e3o",body:"Corpo",bodyBg:"Plano de fundo do corpo",bodyText:"Texto do corpo",links:"Links",reset:"Redefinir para padr\u00e3o"},colorsRow:{name:"Cores",header:"Cabe\u00e7alho",headerSuccess:"Cor do plano de fundo do cabe\u00e7alho atualizada com sucesso.",headerError:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel atualizar cor de plano de fundo do cabe\u00e7alho.",headerText:"Texto do cabe\u00e7alho",headerTextSuccess:"Cor de texto do cabe\u00e7alho atualizado com sucesso.",headerTextError:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel atualizar cor de texto do cabe\u00e7alho.",
button:"Bot\u00e3o",buttonSuccess:"Cor de plano de fundo do bot\u00e3o atualizado com sucesso.",buttonError:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel atualizar cor de plano de fundo do bot\u00e3o.",buttonText:"Texto do bot\u00e3o",buttonTextSuccess:"Cor de texto do bot\u00e3o atualizada com sucesso.",buttonTextError:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel atualizar cor de texto do bot\u00e3o.",body:"Corpo",bodySuccess:"Cor de plano de fundo do corpo atualizada com sucesso.",bodyError:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel atualizar cor de plano de fundo do corpo.",
bodyText:"Texto do corpo",bodyTextSuccess:"Cor de texto do corpo atualizada com sucesso.",bodyTextError:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel atualizar cor de texto do corpo.",links:"Links",linksSuccess:"Cor dos links atualizada com sucesso.",linksError:"N\u00e3o foi poss\u00edvel atualizar a cor dos links."},logoRow:{name:"Logo",description:"Selecione uma imagem para marcar aplicativos e sites personalizados.",editLabel:"Editar logotipo de tema compartilhado",imageTypeError:"Voc\u00ea especificou um tipo de imagem que n\u00e3o \u00e9 suportado. Utilize um destes tipos: PNG, GIF ou JPEG.",
sharedThemeLogo:"Logo de Tema Compartilhado",logoItemSummary:"Esta imagem foi transferida para utilizar como logo do tema compartilhado da sua organiza\u00e7\u00e3o.",anErrorOccurred:"Ocorreu um erro ao transferir seu arquivo.",anItemWithThisNameExists:"J\u00e1 existe um item com este nome.",saveSuccess:"Logotipo de tema compartilhado atualizado com sucesso.",saveError:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel salvar logotipo de tema compartilhado.",uploadLogo:"Transferir logo de tema compartilhado",replaceLogo:"Substituir logo de tema compartilhado",
deleteLogo:"Excluir logo de tema compartilhado"},logoLinkRow:{name:"Link do logotipo",description:"Quando o usu\u00e1rio clicar no logotipo, ele o levar\u00e1 at\u00e9 a seguinte URL.",editLabel:"Editar link do logotipo de tema compartilhado",emptyText:"Defina um link por clique do seu logo: https://example.com/",saveSuccess:"Link do logotipo atualizado com sucesso.",saveError:"N\u00e3o foi poss\u00edvel atualizar o link do logotipo."}},header:"Cabe\u00e7alho",text:"Texto",background:"Plano de Fundo",
body:"Corpo",button:"Bot\u00e3o",image:"Imagem",appLauncher:{name:"Iniciador de aplicativos",description:"Adicione aplicativos da web no iniciador de aplicativo para disponibiliz\u00e1-los para os membros da organiza\u00e7\u00e3o. ${linkStart}Saiba mais sobre adicionar aplicativos da web${linkEnd}",inApprovedApps:"Esta configura\u00e7\u00e3o agora est\u00e1 localizada em ${linkStart}Seguran\u00e7a, aplicativos Aprovados${linkEnd}",addBtnLabel:"Adicionar um aplicativo da web",addLimit:"Voc\u00ea atingiu o limite de ${number} aplicativos aprovados. Para adicionar um aplicativo, voc\u00ea deve primeiro remover um da lista.",
removeConfirm:"Tem certeza que deseja remover o aplicativo ${label} do iniciador de aplicativo?",removeSuccess:"Aplicativo ${label} removido com sucesso.",removeError:"N\u00e3o foi poss\u00edvel remover o aplicativo ${label}.",appAccess:"Acesso de Aplicativo",noAccessToItem:"Voc\u00ea n\u00e3o tem mais acesso ao ${label}",reviewUrlChange:"Revisar Altera\u00e7\u00e3o de URL",urlChanged:"A URL para ${label} foi alterada.",newUrl:"Nova URL",previousUrl:"URL Anterior",updateUrl:"Atualizar URL",shownInAppLauncher:"Exibido no inicializador de aplicativos",
overlay:{add:"Adicionar aplicativo aprovado",edit:"Editar aplicativo aprovado",noApp:"Nenhum aplicativo selecionado",selectOrPaste:"Selecionar aplicativo ou colar URL de item de aplicativo",popover:{heading:"Adicionar aplicativos aprovados",content:"Qualquer aplicativo externo pode ser adicionado \u00e0 lista de aplicativos aprovados. Aplicativos da web compartilhados publicamente podem ser adicionados ao inicializador de aplicativos.",learnMore:"Saiba mais sobre como localizar aplicativos."},searchOrUrl:"Pesquise aplicativos por nome, URL do item ou ID do aplicativo",
notFound:"Nenhum aplicativo localizado. Certifique-se que sua pesquisa seja escrita corretamente.",alreadyAvailable:"Este aplicativo j\u00e1 foi aprovado.",application:"Aplicativo",label:"R\u00f3tulo",maxCharacters:"${number} caracteres m\u00e1ximos",icon:"\u00cdcone","default":"Padr\u00e3o",customImage:"Imagem personalizada",iconText:"Texto do \u00edcone",uploadImage:"Transferir imagem",showInLauncher:"Mostrar no inicializador de aplicativos",errors:{mustSelectApp:"Selecione um aplicativo para continuar.",
labelRequired:"Insira um r\u00f3tulo.",maxSize:"O tamanho do arquivo de imagem deve ser menor que o tamanho m\u00e1ximo permitido de 10 MB"}}},helpSource:{name:"Fonte de ajuda",description:"A fonte de ajuda determina se o acesso da sua organiza\u00e7\u00e3o aos t\u00f3picos de ajuda \u00e9 derivado de uma fonte instalada ou dispon\u00edvel publicamente. Por padr\u00e3o, a fonte \u00e9 configurada para o local, fonte instalada. Quando o acesso \u00e0 Internet estiver dispon\u00edvel, ative esta op\u00e7\u00e3o para fornecer ajuda da ajuda de web p\u00fablica da Esri.",
label:"Habilitar o uso da ajuda de web p\u00fablica da Esri como fonte de ajuda",success:"Fonte de ajuda atualizada com sucesso.",error:"N\u00e3o foi poss\u00edvel atualizar a fonte de ajuda."},globalNav:{name:"Barra de navega\u00e7\u00e3o",linkVis:{name:"Visibilidade de p\u00e1gina",description:"Modifique a visibilidade de lnks na barra de navega\u00e7\u00e3o. ${linkStart}Saiba mais sobre links da barra de navega\u00e7\u00e3o${linkEnd}",manage:"Gerenciar links da barra de navega\u00e7\u00e3o",error:"N\u00e3o foi poss\u00edvel atualizar a visibilidade da p\u00e1gina.",
success:"Visibilidade da p\u00e1gina atualizada com sucesso.",manageDialog:{description:"Modifique a visibilidade de lnks na barra de navega\u00e7\u00e3o.",allUsers:"Todos",members:"Membros da organiza\u00e7\u00e3o",noOne:"Nenhum",mapCreators:"Membros da organiza\u00e7\u00e3o que podem criar mapas",sceneCreators:"Membros da organiza\u00e7\u00e3o que podem criar cenas",notebookCreators:"Membros da organiza\u00e7\u00e3o que podem criar notebooks",homeNote:"O link P\u00e1gina Inicial est\u00e1 sempre vis\u00edvel para todos. O link Conte\u00fado est\u00e1 sempre vis\u00edvel para membros.",
orgNote:"Os pap\u00e9is do membro determinam a visibilidade do link Organiza\u00e7\u00e3o e Notebook.",orgNoteNoNotebook:"Os pap\u00e9is do membro determinam a visibilidade do link Organiza\u00e7\u00e3o.",resetDefaults:"Redefinir para as configura\u00e7\u00f5es padr\u00e3o"}}}},homePageTab:{configureHomePage:{name:"Editor de p\u00e1gina inicial",newBadge:"Novo",description:"Crie um ponto de entrada moderno para sua organiza\u00e7\u00e3o que funcione bem em navegadores de desktop e m\u00f3veis. Use componentes prontos para uso que podem ajudar a estabelecer sua marca, como cores e fontes personalizadas, ou fornecer informa\u00e7\u00f5es importantes para seus usu\u00e1rios por meio de v\u00e1rias galerias de itens, links e blocos de texto.",
launchEditor:"Iniciar editor"},selectHomePage:{name:"Trocar sua p\u00e1gina inicial ativa",tooltip:"A p\u00e1gina inicial 'ativa' \u00e9 exibida quando algu\u00e9m visita a p\u00e1gina inicial da sua organiza\u00e7\u00e3o.",documentation:"Documenta\u00e7\u00e3o da p\u00e1gina inicial",previewSwitch:"Visualizar e trocar",legacy:{name:"P\u00e1gina inicial criada utilizando configura\u00e7\u00f5es anteriores",expiration:"Sua ${linkStart}configura\u00e7\u00e3o de p\u00e1gina inicial legada atual${linkEnd} ser\u00e1 automaticamente atualizada na atualiza\u00e7\u00e3o de Mar\u00e7o de 2022 do ArcGIS Online. Para garantir que sua p\u00e1gina inicial seja compat\u00edvel com atualiza\u00e7\u00f5es futuras, inicie o editor da p\u00e1gina inicial para criar sua nova p\u00e1gina inicial e mude para ela quando estiver pronto.",
expirationExtended:"Sua ${linkStart}configura\u00e7\u00e3o de p\u00e1gina inicial atual${linkEnd} n\u00e3o estar\u00e1 mais dispon\u00edvel ap\u00f3s a atualiza\u00e7\u00e3o de Outubro de 2022 do ArcGIS Online. Recomendamos iniciar o editor de p\u00e1gina inicial para criar sua nova p\u00e1gina inicial e alternar para ela.",expirationPortal:"Sua ${linkStart}configura\u00e7\u00e3o da p\u00e1gina inicial atual${linkEnd} n\u00e3o ser\u00e1 mantida em atualiza\u00e7\u00f5es futuras. Troque para sua nova p\u00e1gina inicial quando estiver pronta.",
expiring:"A ${linkStart}configura\u00e7\u00e3o anterior de sua p\u00e1gina inicial${linkEnd} ser\u00e1 automaticamente atualizada na atualiza\u00e7\u00e3o de Mar\u00e7o de 2022 do ArcGIS Online. Neste momento, voc\u00ea n\u00e3o ter\u00e1 mais acesso a ela.",expiringExtended:"Sua ${linkStart}configura\u00e7\u00e3o de p\u00e1gina inicial anterior validada${linkEnd} n\u00e3o estar\u00e1 dispon\u00edvel ap\u00f3s a atualiza\u00e7\u00e3o de Outubro de 2022 do ArcGIS Online.",expiringPortal:"Sua ${linkStart}configura\u00e7\u00e3o da p\u00e1gina inicial anterior${linkEnd} n\u00e3o ser\u00e1 mantida em atualiza\u00e7\u00f5es futuras."},
upgraded:{name:"Voc\u00ea foi atualizado automaticamente para a configura\u00e7\u00e3o de p\u00e1gina inicial mais recente",transitional:"Voc\u00ea pode consultar sua ${linkStart}p\u00e1gina inicial anterior${linkEnd} para melhorar sua nova p\u00e1gina inicial padr\u00e3o. Voc\u00ea tamb\u00e9m pode ${extendStart}reverter${extendEnd} para a configura\u00e7\u00e3o anterior at\u00e9 Outubro de 2022.",transitionalPortal:"Voc\u00ea pode consultar sua ${linkStart}p\u00e1gina inicial anterior${linkEnd} para melhorar sua nova p\u00e1gina inicial padr\u00e3o. Voc\u00ea tamb\u00e9m pode ${extendStart}reverter${extendEnd} para a configura\u00e7\u00e3o anterior, mas ela pode n\u00e3o ser mantida em atualiza\u00e7\u00f5es futuras."},
modern:{name:"P\u00e1gina inicial criada utilizando o novo editor"},phaseOut:"Dias at\u00e9 finalizar: ${num}",success:"A configura\u00e7\u00e3o da p\u00e1gina inicial criada utilizando o novo editor agora est\u00e1 ativa.",legacySuccess:"A configura\u00e7\u00e3o da p\u00e1gina inicial criada utilizando as configura\u00e7\u00f5es anteriores agora est\u00e1 ativa.",legacyActive:"A configura\u00e7\u00e3o validada agora \u00e9 a p\u00e1gina inicial ativa.",error:"N\u00e3o foi poss\u00edvel atualizar a sele\u00e7\u00e3o da p\u00e1gina inicial."},
backgroundImage:{name:"Imagem do plano de fundo",description:"A imagem do plano de fundo \u00e9 exibida por tr\u00e1s de todos os outros componentes na p\u00e1gina inicial. Aceite a imagem do plano de fundo do ArcGIS Online padr\u00e3o, carregue sua pr\u00f3pria imagem do plano de fundo ou especifique que n\u00e3o aparecer\u00e1 nenhuma imagem do plano de fundo.",descriptionPortal:"A imagem do plano de fundo \u00e9 exibida por tr\u00e1s de todos os outros componentes na p\u00e1gina inicial. Selecione entre as op\u00e7\u00f5es dispon\u00edveis ou escolha para carregar da sua pr\u00f3pria imagem do plano de fundo.",
uploadBackground:{name:"Transferir plano de fundo",description:"Carregue um arquivo JPG, PNG ou GIF. A imagem ser\u00e1 configurada na parte superior e centro da p\u00e1gina e repetir\u00e1 no eixo X."},placement:"Ponto focal atual : ${top}, ${left}. O ponto focal determina a parte da imagem da capa que \u00e9 centralizada em todos os tamanhos de tela. Use as teclas de seta para definir a dist\u00e2ncia do ponto focal do centro da imagem.",placeTop:"borda superior",placeBottom:"borda inferior",placeMiddle:"centro vertical",
placeBelow:"${y} abaixo do centro vertical",placeAbove:"${y} acima do centro vertical",placeLeft:"borda esquerda",placeRight:"borda direita",placeCenter:"centro horizontal",placeROC:"${x} direita do centro",placeLOC:"${x} esquerda do centro"},typographyOnboarding:{title:"Apresentando a tipografia",presetTheme:"Use temas de fonte predefinidas",pickFont:"Escolha um tema de fonte para tornar o conte\u00fado de sua p\u00e1gina excelente rapidamente. Cada tema cont\u00e9m um t\u00edtulo e uma fonte do corpo.",
customTheme:"Ou configure um tema personalizado",selectCombo:"Selecione uma combina\u00e7\u00e3o de t\u00edtulo e corpo de fonte de fontes comuns para melhor alinhamento com o estilo da sua organiza\u00e7\u00e3o.",typographyHere:"As op\u00e7\u00f5es de tipografia est\u00e3o aqui!",useFonts:"Use fontes para personalizar a apar\u00eancia de sua p\u00e1gina inicial e atender aos requisitos de sua organiza\u00e7\u00e3o."},colorsOnboarding:{title:"Apresentando cores",preset:"Use temas predefinidos",pickPreset:"Escolha um tema de cor selecionado para tornar o conte\u00fado de sua p\u00e1gina excelente rapidamente. Cada tema cont\u00e9m 4 estilos complementares.",
custom:"Configure um tema personalizado",useCustom:"Prefere as cores da sua pr\u00f3pria marca? Use as cores da sua organiza\u00e7\u00e3o para criar combina\u00e7\u00f5es de marcas personalizadas.",apply:"Aplicar a cada bloco",applyColors:"Diferentes estilos de cores podem ser aplicados individualmente a cada bloco de conte\u00fado na p\u00e1gina inicial.",colorsHere:"A personaliza\u00e7\u00e3o de cor est\u00e1 aqui!",customColors:"Use cores para personalizar a apar\u00eancia de sua p\u00e1gina inicial e atender aos requisitos de sua organiza\u00e7\u00e3o.",
setupTheme:"Configurando um tema personalizado",themeDesc:"Adicione at\u00e9 4 estilos ao seu tema personalizado. Cada estilo define o plano de fundo, o t\u00edtulo, o resumo e a cor do link/bot\u00e3o que podem ser aplicados a um bloco."},legacyPreview:{title:"P\u00e1gina inicial anterior",loading:"Carregando visualiza\u00e7\u00e3o"},upgradeToNew:{title:"Sua p\u00e1gina inicial anterior foi substitu\u00edda por uma nova experi\u00eancia de p\u00e1gina inicial!",extend:"Voc\u00ea pode consultar sua p\u00e1gina inicial anterior ou reverter a atualiza\u00e7\u00e3o at\u00e9 Outubro de 2022 atrav\u00e9s das ${linkStart}configura\u00e7\u00f5es da p\u00e1gina inicial${linkEnd}.",
customize:"Personalize sua p\u00e1gina inicial agora"},switchToNew:{title:"Crie sua nova p\u00e1gina inicial com esses recursos!",retiring:"Sua configura\u00e7\u00e3o de p\u00e1gina inicial legada atual ser\u00e1 ${startLink}automaticamente atualizada na atualiza\u00e7\u00e3o de Mar\u00e7o de 2022${endLink}.",col1:"Destaque seu conte\u00fado por meio de galerias de itens, resumos de texto e links personalizados.",col2:"Mostre a marca da sua organiza\u00e7\u00e3o com belas cores e fontes personalizadas.",
col3:"Crie uma p\u00e1gina inicial compat\u00edvel com dispositivos m\u00f3veis com padr\u00f5es acess\u00edveis para alcan\u00e7ar um p\u00fablico mais amplo.",later:"Ainda n\u00e3o",start:"Iniciar"},extendSwitch:{title:"Solicitar extens\u00e3o de prazo",extend:"Voc\u00ea pode solicitar uma extens\u00e3o para reverter para a configura\u00e7\u00e3o da p\u00e1gina inicial anterior at\u00e9 a atualiza\u00e7\u00e3o de Outubro de 2022 do ArcGIS Online se precisar de mais tempo para configurar a nova p\u00e1gina inicial da sua organiza\u00e7\u00e3o.",
feedback:"Envie-nos seus coment\u00e1rios para entender por que voc\u00ea ainda n\u00e3o est\u00e1 pronto para fazer a mudan\u00e7a.",ok:"Estender",currentDeadline:"Prazo atual",extendedDeadline:"Prazo estendido para usar a p\u00e1gina inicial anterior",spring:"Mar\u00e7o de 2022",fall:"Outubro de 2022"},switchFeedback:{title:"Diga-nos porque",description:"Ainda n\u00e3o est\u00e1 pronto para mudar para a nova p\u00e1gina inicial? Ajude-nos a entender o porqu\u00ea.",ok:"Realizar a pesquisa"},legacyOverlay:{title:"P\u00e1gina Inicial",
expiration:"Esta configura\u00e7\u00e3o de p\u00e1gina inicial legada ser\u00e1 automaticamente atualizada na atualiza\u00e7\u00e3o de Mar\u00e7o de 2022 do ArcGIS Online. Crie uma nova com o ${linkStart}editor de p\u00e1gina inicial${linkEnd} e troque para ela quando pronta.",expirationExtended:"Esta configura\u00e7\u00e3o de p\u00e1gina inicial validada ser\u00e1 automaticamente atualizada em Outubro de 2022 do ArcGIS Online. Crie uma nova com o ${linkStart}editor de p\u00e1gina inicial${linkEnd} e troque para ela quando pronta.",
expirationPortal:"Esta configura\u00e7\u00e3o da p\u00e1gina inicial anterior n\u00e3o ser\u00e1 mantida em atualiza\u00e7\u00f5es futuras. Crie uma nova com o ${linkStart}editor de p\u00e1gina inicial${linkEnd} e troque para ela quando pronta.",expiring:"Esta configura\u00e7\u00e3o de p\u00e1gina inicial legada ser\u00e1 automaticamente atualizada na atualiza\u00e7\u00e3o de Mar\u00e7o de 2022 do ArcGIS Online. Neste momento, voc\u00ea n\u00e3o ter\u00e1 mais acesso a ela.",expiringExtended:"Esta configura\u00e7\u00e3o de p\u00e1gina inicial validada ser\u00e1 automaticamente atualizada em Outubro de 2022 do ArcGIS Online. Neste momento, voc\u00ea n\u00e3o ter\u00e1 mais acesso a ela.",
expiringPortal:"Esta configura\u00e7\u00e3o da p\u00e1gina inicial anterior n\u00e3o ser\u00e1 mantida em atualiza\u00e7\u00f5es futuras. Ap\u00f3s a atualiza\u00e7\u00e3o, voc\u00ea n\u00e3o ter\u00e1 mais acesso a ela.",revertToLegacy:"Se desejar continuar, ${linkStart}torne esta configura\u00e7\u00e3o legada a p\u00e1gina inicial ativa${linkEnd}.",phaseOut:"Dias restantes: ${num}",switchWarning:{title:"Trocando p\u00e1gina inicial ativa",description:"Voc\u00ea est\u00e1 saindo da configura\u00e7\u00e3o recomendada da p\u00e1gina inicial e retornando \u00e0 p\u00e1gina inicial legada criada com as configura\u00e7\u00f5es anteriores. Esta configura\u00e7\u00e3o ser\u00e1 automaticamente atualizada na atualiza\u00e7\u00e3o de Mar\u00e7o de 2022 do ArcGIS Online. Tem certeza que deseja prosseguir?",
descriptionExtended:"Voc\u00ea est\u00e1 saindo da configura\u00e7\u00e3o recomendada da p\u00e1gina inicial e retornando \u00e0 p\u00e1gina inicial legada criada com as configura\u00e7\u00f5es anteriores. Esta configura\u00e7\u00e3o ser\u00e1 automaticamente atualizada em Outubro de 2022 do ArcGIS Online. Tem certeza que deseja prosseguir?",descriptionPortal:"Voc\u00ea est\u00e1 se afastando da configura\u00e7\u00e3o recomendada da p\u00e1gina inicial e retornando \u00e0 p\u00e1gina inicial criada utilizando as configura\u00e7\u00f5es anteriores. Estas configura\u00e7\u00f5es n\u00e3o ser\u00e3o mantidas em atualiza\u00e7\u00f5es futuras. Tem certeza que deseja prosseguir?",
"switch":"Voltar"},gatherFeedback:{title:"D\u00ea sua opini\u00e3o",whatsNew:"A nova p\u00e1gina inicial oferece galerias de itens, links, cores e fontes personalizadas.",why:"Por que sua organiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o mudou para a nova p\u00e1gina inicial?",notReady:"A nova p\u00e1gina inicial da minha organiza\u00e7\u00e3o ainda n\u00e3o est\u00e1 pronta.",missingFeatures:"O novo editor de p\u00e1gina inicial est\u00e1 sem os recursos que s\u00e3o cruciais para a minha organiza\u00e7\u00e3o.",preferPrevious:"Minha organiza\u00e7\u00e3o prefere a p\u00e1gina inicial anterior.",
other:"Outro (grava\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria)",note:"Observa\u00e7\u00e3o: para manter a acessibilidade, a legibilidade e a capacidade de resposta m\u00f3vel de sua nova p\u00e1gina inicial, n\u00e3o planejamos permitir a adi\u00e7\u00e3o de HTML/CSS personalizado.",editor:{title:"Forne\u00e7a um retorno sobre a p\u00e1gina inicial e o editor",description:"Voc\u00ea implementou com sucesso sua p\u00e1gina inicial usando o editor? Quais recursos espec\u00edficos voc\u00ea gostaria de ver adicionados? Obrigado pelo seu coment\u00e1rio!",
fonts:"Fonte e ajustes de tamanho de fonte",images:"Adicionando imagens",maps:"Adicionando mapas",pages:"Diferentes p\u00e1ginas iniciais para diferentes membros (pap\u00e9is)",selectOption:"Selecione pelo menos uma op\u00e7\u00e3o",writeUp:"Escreva seu coment\u00e1rio."},success:"O coment\u00e1rio sobre a p\u00e1gina inicial foi enviado com sucesso."}},activeHomeOverlay:{title:"P\u00e1gina inicial ativa",description:"Voc\u00ea est\u00e1 trocando sua p\u00e1gina inicial ativa. A nova configura\u00e7\u00e3o ser\u00e1 exibida quando algu\u00e9m visitar a p\u00e1gina inicial da sua organiza\u00e7\u00e3o.",
useEditor:"Como alternativa, voc\u00ea pode iniciar o editor se precisar fazer altera\u00e7\u00f5es antes de alternar.",openEditor:"Abra o editor",switchActive:"Trocar"},noBackground:"Sem plano de fundo",banner:"Banner",appearance:"Apar\u00eancia",blueSwoosh:"Mistura de azul",customImage:"Imagem personalizada",uploadImage:"Transferir imagem",backgroundImageSuccess:"Imagem do plano de fundo atualizada com sucesso.",backgroundImageError:"N\u00e3o foi poss\u00edvel atualizar a imagem do plano de fundo.",
customImageSuccess:"Imagem personalizada transferida com sucesso.",customImageError:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel transferir imagem personalizada.",invalidImageType:"Voc\u00ea especificou um tipo de imagem que n\u00e3o \u00e9 suportado. Utilize um destes tipos: PNG, GIF ou JPEG.",bannerImage:{name:"Imagem do banner",description:"O banner \u00e9 exibido na parte superior da p\u00e1gina inicial. Selecione uma imagem ou digite sua pr\u00f3pria HTML, para criar o conte\u00fado da \u00e1rea do banner.",
uploadBanner:{name:"Transferir banner",description:"Carregue um arquivo JPG, PNG ou GIF. Para melhores resultados, a imagem deve ser de 960 pixels de largura."}},bannerDesc:"O banner \u00e9 exibido na parte superior da p\u00e1gina inicial. Selecione uma imagem ou digite sua pr\u00f3pria HTML, para criar o conte\u00fado da \u00e1rea do banner.",image:"Imagem",customDesign:"HTML",greenSwoosh:"Mistura de verde",blueGreyMap:"Mapa mundial azul-cinza",satelliteMap:"Mapa mundial por sat\u00e9lite",blueAbstract:"Abstrato azul",
greyMap:"Mapa mundial cinza",bannerImageSuccess:"Imagem do banner atualizada com sucesso.",bannerImageError:"N\u00e3o foi poss\u00edvel atualizar a imagem do banner.",group:"Grupo",featuredContent:{noFeaturedContent:"Nenhum conte\u00fado em destaque",name:"Conte\u00fado em destaque",description:"Escolha um grupo cujo conte\u00fado ser\u00e1 apresentado na p\u00e1gina inicial.",success:"Conte\u00fado apresentado atualizado com sucesso.",error:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel atualizar o conte\u00fado apresentado.",
numOfItems:"N\u00famero de itens para exibir",all:"Todos",numSuccess:"O n\u00famero de itens para exibir atualizado com sucesso.",numError:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel atualizar o n\u00famero de itens para exibir."},orgDescription:{name:"Descri\u00e7\u00e3o da organiza\u00e7\u00e3o",description:"Digite uma descri\u00e7\u00e3o para sua organiza\u00e7\u00e3o que ser\u00e1 exibida na p\u00e1gina inicial.",editLabel:"Editar descri\u00e7\u00e3o de organiza\u00e7\u00e3o"}},galleryTab:{showInGallery:"Mostrar na galeria",
group:"Grupo",galleryDesc:"A galeria destaca o conte\u00fado da sua organiza\u00e7\u00e3o. Escolha um grupo cujo conte\u00fado ser\u00e1 mostrado na galeria.",noGroup:"Listar todos os itens da organiza\u00e7\u00e3o",orgNameAppear:"O nome da sua organiza\u00e7\u00e3o aparecer\u00e1 como o t\u00edtulo da galeria.",gallerySuccess:"Configura\u00e7\u00e3o da galeria atualizada com sucesso.",galleryError:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel atualizar a configura\u00e7\u00e3o da galeria."},mapTab:{mapViewer:{name:"Principal visualizador de mapa",
description:"Escolha o visualizador de mapa principal para sua organiza\u00e7\u00e3o usar ao trabalhar com mapas e camadas. Os membros tamb\u00e9m podem definir seu pr\u00f3prio visualizador de mapa prim\u00e1rio em suas configura\u00e7\u00f5es.",mapViewer:"Visualizador de Mapa",mapViewerClassic:"Map Viewer Cl\u00e1ssico",learnMore:"Saiba mais sobre op\u00e7\u00f5es do visualizador de mapa",success:"Configura\u00e7\u00e3o do visualizador de mapa prim\u00e1rio atualizada com sucesso.",error:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel atualizar a configura\u00e7\u00e3o do visualizador de mapa prim\u00e1rio."},
basemapGallery:{name:"Galeria de mapa base",row:{description:"Selecione o grupo cujos mapas da web ser\u00e3o exibidos na galeria de mapa base.",success:"Grupo da galeria de mapa base atualizado com sucesso.",error:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel atualizar o grupo da galeria de mapa base.",tooltip:"Saiba quais aplicativos do ArcGIS suportam mapas base de vetor.",includeBasemapWithGroup:"Incluir os mapas base padr\u00f5es da Esri com este grupo. ${linkStart}Saiba mais${linkEnd}",useVectorBasemaps:"Utilize mapas base de vetor da Esri em aplicativos suportados do ArcGIS. ${linkStart}Saiba mais${linkEnd}",
useVectorSuccess:"Uso da configura\u00e7\u00e3o de mapas base de vetor atualizada com sucesso.",useVectorError:"N\u00e3o foi poss\u00edvel salvar o uso da configura\u00e7\u00e3o de mapas de base de vetor.",rasterBasemaps:"Mapas nase do raster",vectorBasemaps:"Mapas base de vetor",includeSuccess:"Mapas base padr\u00f5es da Esri compartilhados com sucesso.",includeError:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel compartilhar mapas base padr\u00f5es da Esri.",shareDesc:"Adicionalmente, compartilhe os mapas base padr\u00e3o da Esri com este grupo clicando no bot\u00e3o abaixo. ${linkStart}Saiba mais${linkEnd}",
shareVector:"Compartilhar mapas base",shareRaster:"Compartilhar mapas base de raster"},warning:{title:"Atualize a galeria de mapas b\u00e1sicos da sua organiza\u00e7\u00e3o",description:"A galeria de mapas base da sua organiza\u00e7\u00e3o cont\u00e9m mapas base raster que entraram no suporte avan\u00e7ado e n\u00e3o ser\u00e3o mais atualizados. Atualize sua galeria de mapas base para fornecer acesso aos \x3ca href\x3d'https://goto.arcgisonline.com/blogs/vector-basemap-migration' target\x3d'_blank'\x3emapas base de vetores da Esri.\x3c/a\x3e",
buttonText:"Atualizar galeria de mapas base",success:"Galeria de mapas base atualizada com sucesso.",error:"N\u00e3o foi poss\u00edvel atualizar a galeria do mapa base."}},mapDefaults:"Padr\u00f5es de mapa",defaultBasemap:{name:"Mapa base padr\u00e3o",description:"O mapa base Padr\u00e3o \u00e9 aberto quando os usu\u00e1rios clicam em Novo Mapa. Defina o grupo na galeria do mapa base acima e escolha o mapa para abrir. Ele abrir\u00e1 na extens\u00e3o padr\u00e3o que voc\u00ea configurar. Para configurar a extens\u00e3o padr\u00e3o na extens\u00e3o do seu mapa base padr\u00e3o atualmente selecionado, clique em Utilizar Extens\u00e3o de Mapa como Padr\u00e3o. Para configurar uma extens\u00e3o diferente, clique em Escolher extens\u00e3o e configurar a extens\u00e3o que deseja utilizar como sua extens\u00e3o padr\u00e3o.",
useExtent:"Utilizar extens\u00e3o de mapa como padr\u00e3o",success:"Mapa base padr\u00e3o atualizado com sucesso.",error:"N\u00e3o foi poss\u00edvel atualizar o mapa base padr\u00e3o."},defaultExtent:{name:"Extens\u00e3o padr\u00e3o",description:"A extens\u00e3o Padr\u00e3o determina a extens\u00e3o utilizada quando os usu\u00e1rios clicam em Novo Mapa.",choose:"Escolher extens\u00e3o",left:"Esquerda: ${value}",top:"Superior: ${value}",right:"Direita: ${value}",bottom:"Inferior: ${value}",success:"Extens\u00e3o padr\u00e3o atualizada com sucesso.",
error:"N\u00e3o foi poss\u00edvel atualizar a extens\u00e3o padr\u00e3o."},units:"Unidades",unitsDesc:"Escolha as unidades padr\u00e3o para a barra de escala, a ferramenta de medida, as dire\u00e7\u00f5es e a an\u00e1lise. O padr\u00e3o US define as unidades para milhas, p\u00e9s e polegadas; M\u00e9trico define as unidades para quil\u00f4metros, metros e cent\u00edmetros. Os membros podem definir as unidades que visualizam na p\u00e1gina de configura\u00e7\u00f5es.",usStandard:"Padr\u00e3o EUA",
metric:"M\u00e9trico",unitsSuccess:"Unidades atualizadas com sucesso.",unitsError:"N\u00e3o foi poss\u00edvel atualizar unidades.",bingMaps:"Bing Maps",bingKeyDesc:"Forne\u00e7a uma ${bingLinkStart}chave do Bing Maps${bingLinkEnd} fornecida pela Microsoft para usar o Bing Maps nos mapas da web da sua organiza\u00e7\u00e3o.",bingKeyDescPortal:"Forne\u00e7a uma ${bingLinkStart}chave do Bing Maps${bingLinkEnd} fornecida pela Microsoft para usar o Bing Maps nos mapas da web do seu portal.",bingKeyEsriDesc:"Se voc\u00ea tiver perguntas, entre em contato com seu gerenciador da conta ou ${esriLinkStart}escrit\u00f3rio local da Esri${esriLinkEnd}.",
bingEnterKey:"Inserir chave do Bing Maps",bingKeyShareDesc:"Permita que esta chave do Bing Maps seja usada em mapas ${startSpan}compartilhados publicamente${endSpan} por membros da organiza\u00e7\u00e3o.",bingKeyShareTooltip:"Marcar esta op\u00e7\u00e3o ir\u00e1 expor sua chave do Bing Maps ao p\u00fablico.",bingSuccess:"Chave do Bing Maps atualizada com sucesso.",bingError:"N\u00e3o foi poss\u00edvel atualizar chave do Bing Maps.",configurableApps:{name:"Configurable apps",description:"ArcGIS Configurable Apps cont\u00eam diversas configura\u00e7\u00f5es que os usu\u00e1rios podem configurar para criar aplicativos da web. Os aplicativos baseados em mapa exibem um ou mais mapas. Escolha qual grupo cont\u00e9m os aplicativos que voc\u00ea deseja utilizar na galeria do Configurable Apps.",
row:{description:"Escolha qual grupo cont\u00e9m os aplicativos que voc\u00ea deseja utilizar na galeria de Configurable apps",success:"Grupo de Configurable Apps atualizado com sucesso.",error:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel atualizar o grupo de Configurable Apps.",shareDefaultSuccess:"Configurable Apps padr\u00e3o da Esri compartilhados com sucesso.",shareDefaultError:"N\u00e3o foi poss\u00edvel compartilhar Configurable Apps padr\u00e3o da Esri.",shareToGroup:"Compartilhar Configurable Apps padr\u00e3o da Esri com o grupo"}},
webStyles:{name:"Estilo da web",description:"Os estilos da web s\u00e3o cole\u00e7\u00f5es de s\u00edmbolos armazenados em um item. Os aplicativos podem usar estilos da web para simbolizar recursos com s\u00edmbolos 2D ou 3D. Selecione um grupo para ser utilizado nas galerias de s\u00edmbolos.",group2D:{name:"grupo de estilos da web 2D",success:"Grupo de estilos da web 2D atualizado com sucesso.",error:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel atualizar o grupo de estilos da web 2D."},group3D:{name:"grupo de estilos da web 3D",
success:"Grupo de estilos da web 3D atualizado com sucesso.",error:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel atualizar o grupo de estilos da web 3D."}},analysisLayers:{name:"Camadas de an\u00e1lise",row:{description:"Selecione o grupo cujas camadas ser\u00e3o mostradas na galeria da Camada de An\u00e1lise das ferramentas de an\u00e1lise. \u00c9 uma melhor pr\u00e1tica compartilhar itens da fei\u00e7\u00e3o que cont\u00eam somente uma \u00fanica camada com este grupo. Se o item da sua camada de fei\u00e7\u00e3o tiver m\u00faltiplas camadas, salve quaisquer das camadas como um item e compartilhe com o grupo. ${linkStart}Mais informa\u00e7\u00f5es sobre salvar uma camada individual como item${linkEnd}.",
success:"Grupo de camadas de an\u00e1lise atualizado com sucesso.",error:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel atualizar o grupo de camadas de an\u00e1lise."}}},itemsTab:{comments:"Coment\u00e1rios",commentsToggleLabel:"Mostrar e permitir coment\u00e1rios nos itens da organiza\u00e7\u00e3o.",metadata:"Metadados",metadataToggleLabel:"Habilitar metadados da sua organiza\u00e7\u00e3o ${linkStart}Saiba mais sobre metadados${linkEnd}",metadataStyle:"Estilo de Metadados",metadataStyleDesc:"Escolha o estilo de metadados para sua organiza\u00e7\u00e3o. O estilo controla como os metadados aparecem e quais campos est\u00e3o dispon\u00edveis para edit\u00e1-los.",
commentsSuccess:"Configura\u00e7\u00e3o de coment\u00e1rios dos itens atualizada com sucesso.",commentsError:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel atualizar a configura\u00e7\u00e3o dos coment\u00e1rios dos itens.",fgdc:"Metadados FGDC CSDGM",inspire:"Metadados Diretivo INSPIRE",iso19139:"Especifica\u00e7\u00e3o de Implementa\u00e7\u00e3o de Metadados ISO 19139",iso1913932:"Especifica\u00e7\u00e3o de Implementa\u00e7\u00e3o de Metadados GML3.2 ISO 19139",iso19115:"Perfil Norte Americano de ISO19115 2003",
metadataSuccess:"Configura\u00e7\u00f5es de metadados atualizadas com sucesso.",metadataError:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel atualizar as configura\u00e7\u00f5es de metadados.",orgCategories:"Categorias de organiza\u00e7\u00e3o",setupCategoriesDesc:"Crie um conjunto de categorias para este conte\u00fado da organiza\u00e7\u00e3o. Voc\u00ea pode iniciar com categorias padr\u00e3o ou criar novas categorias.",configureCategoriesDesc:"Edite o conjunto atual de categorias utilizados por esta organiza\u00e7\u00e3o.",
configureCategories:"Configurar categorias",setupCategories:"Configurar categorias",searchOnline:"Pesquisar utilizando termos relacionados (Beta)",searchPortal:"Pesquisar utilizando termos relacionados (Opcional)",enableSearch:"Habilite a Pesquisa utilizando termos relacionados para exibir os resultados da pesquisa com base em sin\u00f4nimos e outros termos relacionados inseridos pelos membros da organiza\u00e7\u00e3o.",enableSearchSuccess:"Pesquisa atualizada com sucesso utilizando a configura\u00e7\u00e3o dos termos relacionados.",
enableSearchError:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel atualizar pesquisa utilizando a configura\u00e7\u00e3o dos termos relacionados.",haveFeedback:"Voc\u00ea tem algum coment\u00e1rio sobre como podemos melhorar esta experi\u00eancia?",provideFeedback:"Forne\u00e7a seu coment\u00e1rio",feedbackResponse:"Agradecemos seu coment\u00e1rio"},hostedLayersTab:{cachingDefaults:{name:"Padr\u00f5es de cache",description:"Controla as configura\u00e7\u00f5es de cache padr\u00e3o para as camadas de fei\u00e7\u00e3o hospedadas rec\u00e9m-criadas.",
furtherInfo:"Quando uma camada for compartilhada com Todos (p\u00fablico), ela \u00e9 armazenada em cache por uma Rede de Entrega de Conte\u00fado (CDN). Uma CDN pode diminuir drasticamente a lat\u00eancia ao entregar seu conte\u00fado em todo o mundo. Isto melhora o tempo de carregamento do mapa e a capacidade de resposta dos aplicativos, e leva a uma melhor experi\u00eancia de usu\u00e1rio. Voc\u00ea pode melhorar ainda mais o desempenho habilitando o cache. Se voc\u00ea fizer isto, os usu\u00e1rios que visualizarem estas camadas poder\u00e3o esperar at\u00e9 1 minuto para visualizar as informa\u00e7\u00f5es mais recentes. ${linkStart}Saiba mais${linkEnd}",
hostedFeatures:{name:"Camadas de fei\u00e7\u00e3o hospedadas",toggleLabel:"Habilitar cache por padr\u00e3o nas camadas de fei\u00e7\u00e3o hospedadas rec\u00e9m-criadas",toggleSuccess:"Configura\u00e7\u00e3o de cache da camada de fei\u00e7\u00e3o hospedada atualizada com sucesso.",toggleError:"N\u00e3o foi poss\u00edvel atualizar a configura\u00e7\u00e3o de cache da camada de fei\u00e7\u00e3o hospedada."}}},groupsTab:{groupAssignment:{name:"Atribui\u00e7\u00e3o do grupo",description:"A participa\u00e7\u00e3o em um grupo oferece a oportunidade de visualizar, colaborar e fazer uso de conte\u00fado do grupo. Al\u00e9m de convites enviados por propriet\u00e1rios de um grupo individual para seus respectivos grupos, voc\u00ea pode definir quais membros da sua organiza\u00e7\u00e3o s\u00e3o membros de grupos espec\u00edficos.",
assignGroupMembers:"Atribuir Membros do Grupo"},featuredGroups:{name:"Grupos apresentados",description:"Selecione os grupos que ser\u00e3o exibidos na guia Grupos Apresentados na p\u00e1gina Grupos.",manage:"Gerenciar grupos apresentados",success:"Grupos apresentados atualizados com sucesso.",error:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel atualizar grupos apresentados."},configurableApps:{name:"Configurable apps",description:"ArcGIS Configurable Apps cont\u00eam diversas configura\u00e7\u00f5es que os usu\u00e1rios podem configurar para criar aplicativos da web. Aplicativos baseados em grupos exibem o conte\u00fado de um grupo.",
row:{label:"Grupo",description:"Escolha quais grupos cont\u00eam os Configurable Apps que voc\u00ea deseja utilizar na galeria de aplicativos.",cantShareUpdateGroup:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel compartilhar Configurable Apps da Esri com grupos onde todos os membros podem atualizar os itens no grupo.",success:"Grupo de Configurable Apps atualizado com sucesso.",error:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel atualizar o grupo de Configurable Apps.",shareSuccess:"Configurable Apps padr\u00e3o da Esri compartilhados com sucesso.",
shareError:"N\u00e3o foi poss\u00edvel compartilhar Configurable Apps padr\u00e3o",shareToGroup:"Compartilhar Configurable Apps padr\u00e3o da Esri com o grupo"}}},utilityServicesTab:{printing:{name:"Impress\u00e3o",description:"Configure seu servi\u00e7o de impress\u00e3o. Digite a URL do seu servi\u00e7o de impress\u00e3o ou deixe em branco para utilizar o servi\u00e7o de impress\u00e3o padr\u00e3o.",editLabel:"Editar servi\u00e7o de impress\u00e3o",invalidPrintServerUrl:"A URL do servi\u00e7o de impress\u00e3o que voc\u00ea digitou \u00e9 inv\u00e1lida ou inacess\u00edvel.",
asyncPrintServiceError:"A URL do servi\u00e7o de impress\u00e3o que voc\u00ea digitou est\u00e1 configurada para execu\u00e7\u00e3o de Ass\u00edncrono. Um servi\u00e7o de impress\u00e3o configurado para execu\u00e7\u00e3o S\u00edncrona \u00e9 exigido.",success:"Servi\u00e7o de impress\u00e3o atualizado com sucesso.",error:"N\u00e3o foi poss\u00edvel atualizar o servi\u00e7o de impress\u00e3o.",examplePrintService:"https://webadaptor.domain.com/arcgis/rest/services/Utilities/PrintingTools/GPServer/Export%20Web%20Map%20Task",
createPrintTemplate:"Criar modelo de impress\u00e3o",refresh:"Atualizar",refreshAria:"atualizar lista de modelos de impress\u00e3o",mapOnly:"Mapa Somente",descriptionLabel:"Descri\u00e7\u00e3o:",settingsLabel:"Configura\u00e7\u00f5es:",formatLabel:"Formato:",layoutLabel:"Layout:",legendLabel:"Legenda da Impress\u00e3o:",noDescription:"Nenhuma descri\u00e7\u00e3o fornecida",formats:{image:"Imagem",pdf:"PDF"},trueLabel:"Verdadeiro",falseLabel:"Falso",deleteConfirm:{title:"Excluir modelo de impress\u00e3o",
message:"Tem certeza que deseja excluir este modelo de impress\u00e3o?"},moveTemplate:"mover ${name}"},cachedElevation:{name:"Servi\u00e7o de Imagem de Eleva\u00e7\u00e3o com Cache",description:"Configure seus servi\u00e7os de eleva\u00e7\u00e3o para aplicativos 3D. Para adicionar um servi\u00e7o de eleva\u00e7\u00e3o, digite a  URL do servi\u00e7o e clique em Adicionar. Voc\u00ea tamb\u00e9m pode reordenar ou excluir seus servi\u00e7os de eleva\u00e7\u00e3o.",addService:"Adicionar servi\u00e7o",
viewUrl:"Visualizar URL",deleteLayer:"Excluir camada",serviceTitle:"URL ${serviceName}",exampleService:"https://webadaptor.domain.com/arcgis/rest/services/folder/serviceName/ImageServer",invalidServerUrl:"A URL do servi\u00e7o de eleva\u00e7\u00e3o que voc\u00ea digitou \u00e9 inv\u00e1lida ou inacess\u00edvel.",cachedElevationServiceError:"A URL do servi\u00e7o de eleva\u00e7\u00e3o que voc\u00ea inseriu n\u00e3o \u00e9 uma camada de eleva\u00e7\u00e3o com cache.",success:"Servi\u00e7o de imagem de eleva\u00e7\u00e3o com cache atualizado com sucesso.",
error:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel atualizar o servi\u00e7o da imagem de eleva\u00e7\u00e3o de cache.",duplicateError:"Este servi\u00e7o de imagem de eleva\u00e7\u00e3o em cache j\u00e1 existe na lista."},elevation:{name:"Eleva\u00e7\u00e3o",description:"Configure seus servi\u00e7os da an\u00e1lise de eleva\u00e7\u00e3o. Escolha o tipo do servi\u00e7o de eleva\u00e7\u00e3o e insira a URL do seu servi\u00e7o.",elevation:{name:"Eleva\u00e7\u00e3o",exampleService:"http://webadaptor.domain.com/arcgis/rest/services/folder/serviceName/GPServer"},
elevationSync:{name:"Eleva\u00e7\u00e3o (S\u00edncrono)",exampleService:"http://webadaptor.domain.com/arcgis/rest/services/folder/serviceName/GPServer"},invalidServerUrl:"A URL do servi\u00e7o de eleva\u00e7\u00e3o que voc\u00ea digitou \u00e9 inv\u00e1lida ou inacess\u00edvel.",success:"Servi\u00e7o de eleva\u00e7\u00e3o atualizado com sucesso.",error:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel atualizar o servi\u00e7o de eleva\u00e7\u00e3o."},geocoding:{name:"Geocodifica\u00e7\u00e3o",description:"Estabele\u00e7a os localizadores que os membros da sua organiza\u00e7\u00e3o ter\u00e3o acesso. Clique em Adicionar para referenciar uma URL, especifique uma nome de usu\u00e1rio amig\u00e1vel e defina outras propriedades. Voc\u00ea tamb\u00e9m pode reordenar, configurar ou excluir seus localizadores abaixo.",
add:"Adicionar localizador",success:"Geocodifica\u00e7\u00e3o atualizada com sucesso.",error:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel atualizar geocodifica\u00e7\u00e3o.",esriWorldGeocoder:"Servi\u00e7o de Geocodifica\u00e7\u00e3o Mundial do ArcGIS",deleteConfirm:{title:"Excluir localizador",message:"Tem certeza que deseja excluir este localizador?"}},geoenrichment:{name:"GeoEnrichment",description:"Configure seu servi\u00e7o de GeoEnriquecimento. Insira a URL do seu servi\u00e7o.",exampleService:"https://webadaptor.domain.com/arcgis/rest/services/folder/serviceName/GeoenrichmentServer",
invalidServerUrl:"A URL do servi\u00e7o de GeoEnriquecimento que voc\u00ea digitou \u00e9 inv\u00e1lida ou inacess\u00edvel.",success:"Servi\u00e7o de GeoEnriquecimento atualizado com sucesso.",error:"N\u00e3o foi poss\u00edvel atualizar o servi\u00e7o de GeoEnriquecimento"},geometry:{name:"Geometria",description:"Configure seu ${startSpan}servi\u00e7o de geometria${endSpan}. Digite a URL de seu servi\u00e7o de geometria ou deixe em branco para utilizar o servi\u00e7o de geometria padr\u00e3o.",tooltip1:"Esta configura\u00e7\u00e3o permite que sua organiza\u00e7\u00e3o utilize seu pr\u00f3prio servi\u00e7o de Geometria interno.",
tooltip1Portal:"Esta configura\u00e7\u00e3o permite que seu portal utilize seu pr\u00f3prio servi\u00e7o de Geometria interno.",tooltip2:"O servi\u00e7o fornece funcionalidade no visualizador de mapa da web e \u00e9 necess\u00e1rio para ambientes desconectados da internet externa.",exampleService:"https://webadaptor.domain.com/arcgis/rest/services/Utilities/Geometry/GeometryServer",invalidServerUrl:"O URL do servi\u00e7o de geometria que voc\u00ea inseriu \u00e9 inv\u00e1lido ou inacess\u00edvel.",
success:"Servi\u00e7o de geometria atualizado com sucesso.",error:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel atualizar o servi\u00e7o de geometria."},hydrology:{name:"Hidrologia",description:"Configure seu servi\u00e7o de hidrologia. Insira a URL do seu servi\u00e7o.",exampleService:"https://webadaptor.domain.com/arcgis/rest/services/folder/serviceName/GPServer",invalidServerUrl:"A URL do servi\u00e7o de hidrologia que voc\u00ea digitou \u00e9 inv\u00e1lida ou inacess\u00edvel.",success:"Servi\u00e7o de hidrologia atualizado com sucesso.",
error:"N\u00e3o foi poss\u00edvel atualizar o servi\u00e7o de hidrologia."},network:{name:"Dire\u00e7\u00f5es e Rotas",description:"Configure a origem dos servi\u00e7os de rotas usados \u200b\u200bpor todos os membros da sua organiza\u00e7\u00e3o. Saiba mais sobre como ${linkStart}configurar servi\u00e7os de rotas${linkEnd}.",closestFacility:{name:"Instala\u00e7\u00e3o Mais Pr\u00f3xima",exampleService:"https://webadaptor.domain.com/arcgis/rest/services/folder/serviceName/NAServer/layerName"},asyncClosestFacility:{name:"Instala\u00e7\u00e3o Mais Pr\u00f3xima (Ass\u00edncrono)",
exampleService:"https://webadaptor.domain.com/arcgis/rest/services/folder/serviceName/GPServer/toolName"},serviceArea:{name:"\u00c1rea de Servi\u00e7o",exampleService:"https://webadaptor.domain.com/arcgis/rest/services/folder/serviceName/NAServer/layerName"},asyncServiceArea:{name:"\u00c1rea de Servi\u00e7o (Ass\u00edncrono)",exampleService:"https://webadaptor.domain.com/arcgis/rest/services/folder/serviceName/GPServer/toolName"},syncVRP:{name:"Problema de Rota do Ve\u00edculo",exampleService:"https://webadaptor.domain.com/arcgis/rest/services/folder/serviceName/GPServer/toolName"},
asyncVRP:{name:"Problema de Rota do Ve\u00edculo (Ass\u00edncrono)",exampleService:"https://webadaptor.domain.com/arcgis/rest/services/folder/serviceName/GPServer/toolName"},asyncLocationAllocation:{name:"Loca\u00e7\u00e3o-Aloca\u00e7\u00e3o (Ass\u00edncrono)",exampleService:"https://webadaptor.domain.com/arcgis/rest/services/folder/serviceName/GPServer"},routingUtilities:{name:"Utilit\u00e1rios de Rota",exampleService:"https://webadaptor.domain.com/arcgis/rest/services/folder/serviceName/GPServer"},
traffic:{name:"Tr\u00e1fego",exampleService:"https://webadaptor.domain.com/arcgis/rest/services/folder/serviceName/MapServer"},route:{name:"Rota",exampleService:"https://webadaptor.domain.com/arcgis/rest/services/folder/serviceName/NAServer/layerName"},asyncRoute:{name:"Rota (Ass\u00edncrono)",exampleService:"https://webadaptor.domain.com/arcgis/rest/services/folder/serviceName/GPServer"},asyncODCostMatrix:{name:"Matriz de Custo de Origem-Destino (Ass\u00edncrono)",exampleService:"https://webadaptor.domain.com/arcgis/rest/services/folder/serviceName/GPServer"},
odCostMatrix:{name:"Matrix de Custo Origem-Destino",exampleService:"https://webadaptor.domain.com/arcgis/rest/services/folder/serviceName/NAServer/layerName"},trafficData:{name:"Dados de Tr\u00e1fego",exampleService:"https://webadaptor.domain.com/arcgis/rest/services/folder/serviceName/GPServer"},invalidServerUrl:"A URL do servi\u00e7o que voc\u00ea inseriu \u00e9 inv\u00e1lida ou inacess\u00edvel.",success:"",error:""},orthomappingElevation:{name:"Eleva\u00e7\u00e3o de Mapeamento de Ortofotos",description:"Configure seu servi\u00e7o de eleva\u00e7\u00e3o do mapeamento de ortofoto. Insira a URL do seu servi\u00e7o.",
exampleService:"http://webadaptor.domain.com/arcgis/rest/services/folder/serviceName/ImageServer",invalidServerUrl:"A URL do servi\u00e7o de eleva\u00e7\u00e3o do mapeamento de ortofoto que voc\u00ea digitou \u00e9 inv\u00e1lida ou inacess\u00edvel.",success:"Servi\u00e7o de eleva\u00e7\u00e3o do mapeamento de ortofotos atualizado com sucesso.",error:"N\u00e3o foi poss\u00edvel atualizar o servi\u00e7o de eleva\u00e7\u00e3o do mapeamento de ortofotos."},symbols:{name:"S\u00edmbolos",description:"Configurar seu servi\u00e7o de S\u00edmbolos. Insira a URL do seu servi\u00e7o.",
exampleService:"https://webadaptor.domain.com/arcgis/rest/services/Utilities/Symbols/SymbolServer",invalidServerUrl:"A URL do servi\u00e7o de S\u00edmbolos que voc\u00ea inseriu \u00e9 inv\u00e1lida ou inacess\u00edvel.",success:"Servi\u00e7o de s\u00edmbolos atualizado com sucesso.",error:"N\u00e3o foi poss\u00edvel atualizar o servi\u00e7o de S\u00edmbolos."},directionsAndRouting:"Dire\u00e7\u00f5es \x26 Rotas",routeService:"Servi\u00e7o de rota",routeServiceDesc:"Configure seu servi\u00e7o de rota. Digite a URL de seu servi\u00e7o de rota ou deixe em branco para utilizar o servi\u00e7o de rota padr\u00e3o.",
routeServiceEditLabel:"Editar servi\u00e7o de rota",travelModes:{name:"Modos de viagem",description:"Configure as propriedades dos modos de viagem padr\u00e3o, adicione novos modos de viagem que melhor refletirem os fluxos de trabalho da sua organiza\u00e7\u00e3o ou remova modos de viagem que n\u00e3o se adaptam aos fluxos de trabalho da sua organiza\u00e7\u00e3o.",createTravelMode:"Criar modo de viagem",editTravelMode:"Editar modo de viagem",resetToDefaults:"Redefinir para padr\u00f5es","default":"Padr\u00e3o",
actions:{edit:"Editar",duplicate:"Duplicado",setAsDefault:"Configurar como padr\u00e3o","delete":"Excluir"},deleteTitle:"Excluir modo de Viagem",deleteQuestion:"Tem certeza que deseja excluir este modo de Viagem?",deleteAnswer:"Sim, exclu\u00ed-lo",deleteSuccess:"Modo de viagem exclu\u00eddo com sucesso.",deleteError:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel excluir modo de viagem.",defaultSuccess:"Modo de viagem padr\u00e3o definido com sucesso.",defaultError:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel definir modo de viagem padr\u00e3o",
resetQuestion:"Isto redefinir\u00e1 todos os modos de Viagem de volta aos padr\u00f5es fornecidos pela Esri. Tem certeza que deseja continuar?",resetAnswer:"Sim, redefinir aos padr\u00f5es",resetSuccess:"Os modos de viagem foram redefinidos para os padr\u00f5es com sucesso.",resetError:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel redefinir modos de viagem para os padr\u00f5es.",copy:"(copiar)",form:{name:"Nome",description:"Descri\u00e7\u00e3o",charactersRemaining:"${used} de ${total} caracteres restantes",type:"Tipo",
tmType:{auto:"Autom\u00f3vel",truck:"Caminh\u00e3o",walk:"Caminhar",other:"Outro"},impedance:"Imped\u00e2ncia",timeAttr:"Atributo de Tempo",distanceAttr:"Atributo de dist\u00e2ncia",uturnPolicy:"Diretiva de Convers\u00e3o",uturnOptions:{allowed:"Permitido",atDeadEndsAndIntersections:"Permitido somente em intersec\u00e7\u00f5es e ruas sem sa\u00edda",atDeadEndsOnly:"Permitido para locais sem sa\u00edda somente",noBacktrack:"N\u00e3o Permitido"},simpTolerance:"Toler\u00e2ncia de simplifica\u00e7\u00e3o",
simplificationPlaceholder:"N\u00famero",simplificationUnits:{centimeters:"Cent\u00edmetros",decimalDegrees:"Graus Decimais",decimeters:"Dec\u00edmetros",feet:"P\u00e9s",inches:"Polegadas",kilometers:"Quil\u00f4metros",meters:"Metros",miles:"Milhas",millimeters:"Mil\u00edmetros",nauticalMiles:"Milhas N\u00e1uticas",points:"Pontos",yards:"Jardas"},useHierarchy:"Usar hierarquia",attrAndParams:"Atributos e par\u00e2metros",restrictions:{prohibited:"Proibido",avoidHigh:"Evitar Alto",avoidMedium:"Evitar M\u00e9dio",
avoidLow:"Evitar Baixo",preferLow:"Preferir Baixo",preferMedium:"Preferir M\u00e9dio",preferHigh:"Preferir Alto"},errors:{valueRequiredName:"Forne\u00e7a um nome para este modo de Viagem.",valueRequiredSimplification:"Especifique um valor num\u00e9rico n\u00e3o negativo para toler\u00e2ncia de simplifica\u00e7\u00e3o. Configure para 0 (zero) para nenhuma simplifica\u00e7\u00e3o da geometria resultante.",valueRequiredAPV:"O Valor de Par\u00e2metro do Atributo \u00e9 inv\u00e1lido:",nameAlreadyExists:"H\u00e1 outro modo de Viagem com o mesmo nome. Escolha um nome diferente."},
createSuccess:"Modo de viagem criado com sucesso.",updateSuccess:"Modo de viagem atualizado com sucesso.",createError:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel criar modo de viagem.",updateError:"N\u00e3o foi poss\u00edvel atualizar o modo de viagem."}},esriDefault:"Padr\u00e3o Esri",portalDefault:"Padr\u00e3o",exampleLabel:"Exemplo:",invalidRoutingServerUrl:"O URL do servi\u00e7o de rota que voc\u00ea inseriu \u00e9 inv\u00e1lido ou inacess\u00edvel.",routeServiceSuccess:"Servi\u00e7o de rota atualizado com sucesso.",
routeServiceError:"N\u00e3o foi poss\u00edvel atualizar o servi\u00e7o de rota."},agolTab:{configUtilityServices:{name:"Configurar servi\u00e7os do utilit\u00e1rio",configurationSuccess:"Configura\u00e7\u00e3o bem sucedida",success:"Configura\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de utilit\u00e1rio atualizada com sucesso."},configLivingAtlas:{name:"Configurar conte\u00fado do Living Atlas",learnMore:"Aprenda mais sobre como configurar conte\u00fado do Living Atlas.",success:"A configura\u00e7\u00e3o de conte\u00fado do Living Atlas foi realizada com sucesso. Sua configura\u00e7\u00e3o foi atualizada e salva."}},
memberRolesTab:{manageRoles:"Gerenciar pap\u00e9is",manageRolesDesc:"Crie, edite e gerencie pap\u00e9is de membros na sua organiza\u00e7\u00e3o. Voc\u00ea pode criar um papel baseado em um papel existente ou modelo de papel habilitando ou desabilitando privil\u00e9gios associados, se necess\u00e1rio. ${linkStart}Saiba mais sobre pap\u00e9is${linkEnd}",createRole:"Criar papel",searchRoles:"Pesquisar pap\u00e9is",editRole:"Editar papel",reallyDeleteRole:"Tem certeza que deseja excluir o papel ${role}?",
deleteSuccess:"O papel nomeado '${name}' foi exclu\u00eddo com sucesso.",roleInUse:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel excluir o papel '${name}' j\u00e1 que ele est\u00e1 em uso atualmente. Certifique-se que papel n\u00e3o esteja em uso antes de tentar exclui-lo novamente.",deleteError:"N\u00e3o foi poss\u00edvel excluir o papel de nome '${name}'.",custom:"Personalizar","default":"Padr\u00e3o",defaultRoleWarning:"Este papel est\u00e1 definido como um Novo Membro Padr\u00e3o e n\u00e3o pode ser editado ou exclu\u00eddo. Clique para alterar o papel padr\u00e3o na guia Novos Padr\u00f5es do Membro agora.",
defaultRoleWarningNonAdmin:"Este papel est\u00e1 definido como um Novo Membro Padr\u00e3o e n\u00e3o pode ser editado ou exclu\u00eddo.",editOwnCustomRoleWarning:"Este papel est\u00e1 atribu\u00eddo a voc\u00ea e n\u00e3o pode ser editado ou exclu\u00eddo."},memberDefaultsTab:{userTypeAndRole:{name:"Tipo e papel do usu\u00e1rio",description:"Selecione o tipo de usu\u00e1rio e membros do papel que s\u00e3o atribu\u00eddos por padr\u00e3o ao adicionar ou convidar novos membros."},userType:"Tipos de usu\u00e1rio",
editUserTypeLabel:"Editar tipo de usu\u00e1rio",role:"Papel",editRoleLabel:"Editar papel",roleUser:"Usu\u00e1rio",rolePublisher:"Publicador",roleAdmin:"Administrador",roleViewer:"Visualizador",roleEditor:"Editor de Dados",roleFacilitator:"Facilitador",addonLicenses:{name:"Licen\u00e7as complementares",description:" Selecione as licen\u00e7as que os membros s\u00e3o atribu\u00eddos por padr\u00e3o ao adicionar ou convidar novos membros."},groups:{name:"Grupos",description:"Selecione os grupos que os membros s\u00e3o adicionados por padr\u00e3o ao adicionar ou convidar novos membros."},
memberCategories:{name:"Categorias do membro",description:"Selecione as categorias de membros \u00e0s quais os membros s\u00e3o adicionados por padr\u00e3o ao adicionar ou convidar novos membros.",manage:"Gerenciar categorias de Membros",modal:{title:"Categorias de Membros padr\u00e3o",selectCategories:"Selecionar categorias para adicionar novos membros"}},notSet:"N\u00e3o configurado",defaultUserTypeRoleSuccess:"Papel/tipo de usu\u00e1rio padr\u00e3o atualizados com sucesso.",defaultLicensesSuccess:"Licen\u00e7as complementares padr\u00e3o atualizadas com sucesso",
defaultGroupsSuccess:"Grupos padr\u00e3o atualizados com sucesso.",defaultCreditsSuccess:"Cr\u00e9ditos padr\u00e3o atualizados com sucesso.",defaultCreditsError:"N\u00e3o foi poss\u00edvel configurar a aloca\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito padr\u00e3o.",defaultEsriAccessSuccess:"Acesso da Esri Padr\u00e3o atualizado com sucesso.",esriAccess:{name:"Acesso da Esri",description:"Esta configura\u00e7\u00e3o permite que membros rec\u00e9m-adicionados utilizem o My Esri, realizem cursos de treinamento, participem de Comunidades e F\u00f3runs, e gerenciem as comunica\u00e7\u00f5es por e-mail da Esri."},
enableEsriAccess:"Habilitar acesso da Esri",add:"Adicionar",manage:"Gerenciar",noLimit:"Sem limite",credits:{name:"Cr\u00e9ditos",description:"Configure os membros de aloca\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito que s\u00e3o atribu\u00eddos por padr\u00e3o ao adicionar ou convidar novos membros."},setAllocation:"Configurar aloca\u00e7\u00e3o para",orgCredits:"Cr\u00e9ditos da organiza\u00e7\u00e3o:",userTypeNoAddon:"O tipo de usu\u00e1rio padr\u00e3o n\u00e3o \u00e9 compat\u00edvel com nenhuma licen\u00e7a complementar.",
warningLabel:"Aviso:",diffUserTypeWarning:"O tipo de usu\u00e1rio definido nos logins enterprise e em novos padr\u00f5es do membro \u00e9 diferente. Para garantir que n\u00e3o haja problemas para os novos membros participarem na sua organiza\u00e7\u00e3o, migre todas as novas configura\u00e7\u00f5es de usu\u00e1rio para os novos padr\u00f5es do membro.",migrateTo:"Migrar para novos padr\u00f5es do membro",invalidUserType:"O tipo de usu\u00e1rio definido nos novos padr\u00f5es do membro n\u00e3o existe mais, impedindo que novos membros participem automaticamente na sua organiza\u00e7\u00e3o.",
invalidUserTypeIDP:"O tipo de usu\u00e1rio definido nos logins enterprise n\u00e3o existe mais, impedindo que novos membros participem automaticamente na sua organiza\u00e7\u00e3o. Para resolver isto, voc\u00ea deve excluir as configura\u00e7\u00f5es atuais de login enterprise e reconfigur\u00e1-las com novos padr\u00f5es do membro.",viewMemberDefaults:"Visualizar novos padr\u00f5es do membro",warning:"Aviso:",migrateWarning:"O tipo de usu\u00e1rio definido nos logins enterprise e em novos padr\u00f5es do membro \u00e9 diferente. Para garantir que n\u00e3o haja problemas para os novos membros participarem da sua organiza\u00e7\u00e3o, migre todas as novas configura\u00e7\u00f5es de usu\u00e1rio para novos padr\u00f5es do membro.",
migrateBtn:"Migrar para novos padr\u00f5es do membro",userTypeWarning:"O tipo de usu\u00e1rio definido nos novos padr\u00f5es do membro n\u00e3o existe mais, impedindo que novos membros participem automaticamente da sua organiza\u00e7\u00e3o.",userTypeWarningPortal:"O tipo de usu\u00e1rio definido no novo padr\u00e3o de membro n\u00e3o est\u00e1 dispon\u00edvel, cevitando a cria\u00e7\u00e3o de conta autom\u00e1tica e usu\u00e1rios de criarem novas contas embutidas.",updateUserType:"Atualizar tipo de usu\u00e1rio",
idpUserTypeWarning:"O tipo de usu\u00e1rio definido nos logins enterprise n\u00e3o existe mais, impedindo que novos membros participem automaticamente da sua organiza\u00e7\u00e3o. Para resolver isto, voc\u00ea deve excluir as configura\u00e7\u00f5es atuais de login enterprise e reconfigur\u00e1-las com ${linkStart}novos padr\u00f5es do membro${linkEnd}.",viewEnterpriseLogins:"Visualizar logins enterprise",manageLicenses:"Gerenciar licen\u00e7as complementares",manageGroups:"Gerenciar grupos"},marketplaceTab:{orgContact:{name:"Contato da organiza\u00e7\u00e3o",
description:"As informa\u00e7\u00f5es de contato especificadas aparecem na guia Provedor de listagens da sua organiza\u00e7\u00e3o no ArcGIS Marketplace.",email:"E-mail",editEmail:"Editar e-mail de contato da organiza\u00e7\u00e3o",website:"Site da Web",editWebsite:"Editar site de contato da organiza\u00e7\u00e3o",phone:"Telefone",editPhone:"Editar telefone de contato da organiza\u00e7\u00e3o",emailSuccess:"E-mail de contato da organiza\u00e7\u00e3o atualizado com sucesso.",websiteSuccess:"Site de contato da organiza\u00e7\u00e3o atualizado com sucesso.",
phoneSuccess:"Telefone de contato da organiza\u00e7\u00e3o atualizado com sucesso.",emailError:"N\u00e3o foi poss\u00edvel atualizar o e-mail de contato da organiza\u00e7\u00e3o.",websiteError:"N\u00e3o foi poss\u00edvel atualizar o site de contato da organiza\u00e7\u00e3o.",phoneError:"N\u00e3o foi poss\u00edvel atualizar o telefone de contato da organiza\u00e7\u00e3o."},purchasers:{name:"Compradores",description:"Escolha quais membros da organiza\u00e7\u00e3o podem comprar instantaneamente produtos do ArcGIS Marketplace usando os principais cart\u00f5es de cr\u00e9dito e d\u00e9bito.",
toSend:"Para enviar solicita\u00e7\u00f5es de compra ou obter produtos gratuitos de Provedores no ArcGIS Marketplace, os membros devem ser um administrador padr\u00e3o ou ter uma fun\u00e7\u00e3o personalizada na compra e obter produtos gratuitos do Marketplace.",success:"Compradores atualizados com sucesso.",error:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel atualizar compradores.",removeSuccess:"Comprador ${fullname} removido com sucesso.",removeError:"N\u00e3o foi poss\u00edvel remover o comprador ${fullname}.",
incompatibleRole:"Papel incompat\u00edvel",incompatibleRoleDesc:"Para enviar solicita\u00e7\u00f5es de compra, iniciar avalia\u00e7\u00f5es ou obter produtos gratuitos de Provedores no ArcGIS Marketplace, este membro deve ser um administrador padr\u00e3o ou ter uma fun\u00e7\u00e3o personalizada que permite compras e obten\u00e7\u00e3o de produtos gratuitos do Marketplace.",manageRoles:"Gerenciar pap\u00e9is de membro",learnPurchasers:"Saiba mais sobre compradores do marketplace",managePurchasers:"Gerenciar compradores do marketplace"}},
creditsTab:{creditAllocation:"Aloca\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito",creditDesc:"Gerencie e controle despesas ao definir um or\u00e7amento que atribui uma aloca\u00e7\u00e3o flex\u00edvel de cr\u00e9ditos para alguns ou todos os membros da organiza\u00e7\u00e3o. Uma aloca\u00e7\u00e3o de qualquer quantidade pode ser atribu\u00edda para seus membros uma de cada vez ou como parte de uma opera\u00e7\u00e3o em massa. As aloca\u00e7\u00f5es dos membros podem ser modificadas a qualquer momento. ${linkStart}Saiba mais sobre gerenciamento de cr\u00e9dito${linkEnd}",
enableCredit:"Habilitar as ferramentas de or\u00e7amento de cr\u00e9ditos",showOnProfile:"Mostrar os cr\u00e9ditos dispon\u00edveis de cada membro na p\u00e1gina de configura\u00e7\u00f5es"},serversTab:{name:"Servidores",analysisServer:{name:"An\u00e1lise de Fei\u00e7\u00e3o - Ferramentas Padr\u00e3o",description:"O servi\u00e7o de an\u00e1lise no seu portal \u00e9 habilitado por padr\u00e3o quando um servidor hospedado \u00e9 configurado. Clique em Desabilitar para remover o servi\u00e7o de an\u00e1lise da configura\u00e7\u00e3o do seu portal.",
enableSuccess:"Habilitado com sucesso o servi\u00e7o de an\u00e1lise. O servi\u00e7o de an\u00e1lise est\u00e1 sendo iniciado.",enableError:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel habilitar o servi\u00e7o de an\u00e1lise.",disableAnalysis:"Desabilitar an\u00e1lise",disableWarning:"Tem certeza que deseja desativar a an\u00e1lise no seu portal? Ao clicar em Desabilitar, o servi\u00e7o de an\u00e1lise ser\u00e1 removido da sua configura\u00e7\u00e3o do portal.",disableSuccess:"Desabilitado com sucesso o servi\u00e7o de an\u00e1lise.",
disableError:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel desabilitar o servi\u00e7o de an\u00e1lise."},federatedServers:{name:"Sites de servidor federado",description:"Voc\u00ea pode adicionar um site de servidor para obter uma experi\u00eancia de logon \u00fanico, compartilhar itens e, opcionalmente, hospedar servi\u00e7os. Um site de servidor que foi adicionado a um portal \u00e9 denominado site de servidor federado. Adicione um ou mais sites de servidor ao seu portal.",validate:"Validar sites de servidor",
validating:"Validando\x26hellip;",editServerName:{label:"Nome alternativo de servidor",description:"Opcionalmente, forne\u00e7a um nome alternativo amig\u00e1vel para ajudar a identificar seu site de servidor federado nesta p\u00e1gina.",required:"O nome de servidor \u00e9 exigido.",success:"Nome do servidor atualizado com sucesso.",error:"N\u00e3o foi poss\u00edvel atualizar o nome do servidor."},add:"Adicionar site de servidor",none:"Nenhum servidor foi adicionado.",exists:"O servidor j\u00e1 est\u00e1 na lista.",
statusLabel:"Status",type:"Papel de servidor",serviceUrl:"URL de Servi\u00e7o",adminUrl:"URL de administra\u00e7\u00e3o",status:{validating:"Validando",unknown:"Desconhecido",valid:"Todos os sistemas operacionais",warn:"Sistemas operacionais, alguns problemas",invalid:"Problemas encontrados"},actions:{open:"Abrir a\u00e7\u00f5es do site do servidor para ${name}.",details:"Exibir licen\u00e7as",validate:"Validar site de servidor",configure:"Configurar papel de servidor",updateUrls:"Atualizar URLs"},
configureType:"Configurar papel de servidor",serverTypes:{hosting:{name:"Servidor de Hospedagem",description:"Esta \u00e9 uma descri\u00e7\u00e3o deste servidor. Esta \u00e9 uma descri\u00e7\u00e3o deste servidor. Esta \u00e9 uma descri\u00e7\u00e3o deste servidor. Esta \u00e9 uma descri\u00e7\u00e3o deste servidor."},geoAnalytics:{name:"GeoAnalytics Server",description:"Esta \u00e9 uma descri\u00e7\u00e3o deste servidor. Esta \u00e9 uma descri\u00e7\u00e3o deste servidor. Esta \u00e9 uma descri\u00e7\u00e3o deste servidor. Esta \u00e9 uma descri\u00e7\u00e3o deste servidor."},
raster:{name:"Servidor da An\u00e1lise de Raster",description:"Esta \u00e9 uma descri\u00e7\u00e3o deste servidor. Esta \u00e9 uma descri\u00e7\u00e3o deste servidor. Esta \u00e9 uma descri\u00e7\u00e3o deste servidor. Esta \u00e9 uma descri\u00e7\u00e3o deste servidor."},image:{name:"Servidor de Hospedagem de Imagem",description:"Esta \u00e9 uma descri\u00e7\u00e3o deste servidor. Esta \u00e9 uma descri\u00e7\u00e3o deste servidor. Esta \u00e9 uma descri\u00e7\u00e3o deste servidor. Esta \u00e9 uma descri\u00e7\u00e3o deste servidor."},
notebook:{name:"Notebook Server",description:"Esta \u00e9 uma descri\u00e7\u00e3o deste servidor. Esta \u00e9 uma descri\u00e7\u00e3o deste servidor. Esta \u00e9 uma descri\u00e7\u00e3o deste servidor. Esta \u00e9 uma descri\u00e7\u00e3o deste servidor."},mission:{name:"Servidor de Miss\u00e3o",description:"Esta \u00e9 uma descri\u00e7\u00e3o deste servidor. Esta \u00e9 uma descri\u00e7\u00e3o deste servidor. Esta \u00e9 uma descri\u00e7\u00e3o deste servidor. Esta \u00e9 uma descri\u00e7\u00e3o deste servidor."},
workflow:{name:"Workflow Manager Server",description:"Esta \u00e9 uma descri\u00e7\u00e3o deste servidor. Esta \u00e9 uma descri\u00e7\u00e3o deste servidor. Esta \u00e9 uma descri\u00e7\u00e3o deste servidor. Esta \u00e9 uma descri\u00e7\u00e3o deste servidor."},knowledge:{name:"Knowledge Server",description:"Esta \u00e9 uma descri\u00e7\u00e3o deste servidor. Esta \u00e9 uma descri\u00e7\u00e3o deste servidor. Esta \u00e9 uma descri\u00e7\u00e3o deste servidor. Esta \u00e9 uma descri\u00e7\u00e3o deste servidor."},
video:{name:"Video Server",description:"Esta \u00e9 uma descri\u00e7\u00e3o deste servidor. Esta \u00e9 uma descri\u00e7\u00e3o deste servidor. Esta \u00e9 uma descri\u00e7\u00e3o deste servidor. Esta \u00e9 uma descri\u00e7\u00e3o deste servidor."}}},serverURLs:{title:"URLs: ${serverName}",warning:"A altera\u00e7\u00e3o disto pode...",success:"URLs do servidor atualizadas com sucesso.",error:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel atualizar as URLs do servidor."},serverDetails:{title:"Exibir licen\u00e7as do ${serverName}",
description:"Visualize as fun\u00e7\u00f5es licenciadas e extens\u00f5es autorizadas neste site de servidor.",learnMore:"Saiba mais sobre pap\u00e9is de licenciamento do ArcGIS Server.",urls:"URLs",serverTypes:"Pap\u00e9is do servidor",licenseRoles:"Pap\u00e9is licenciados",licenseExtensions:"Extens\u00f5es licenciadas",role:"Papel",expiration:"Vencimento",extension:"Extens\u00e3o",noTypeDesc:"Este servidor federado n\u00e3o foi configurado com uma fun\u00e7\u00e3o de servidor.",workgroup:"Workgroup",
never:"Nunca",roles:{esriServerLicenseAdvanced:"GIS Server ${workgroup} Advanced",esriServerLicenseStandard:"GIS Server ${workgroup} Standard",esriServerLicenseBasic:"GIS Server ${workgroup} Basic",esriServerImg:"Servidor de Imagem",esriServerGeoAnalytics:"GeoAnalytics Server",esriServerGeoEvent:"GeoEvent Server",esriServerBusiness:"Business Analyst Server",esriServerWorkflow:"ArcGIS Workflow Manager Server Standard",esriServerWorkflowAdvanced:"ArcGIS Workflow Manager Server Advanced",esriServerNoteBooksStandard:"Notebook Server Standard",
esriServerNoteBooksAdvanced:"Notebook Server Advanced",esriServerMission:"Servidor de Miss\u00e3o"}},federateServer:{title:"Adicionar site de servidor",step1:"Federar site do servidor",step2:"Configurar papel de servidor",editTitle:"Configurar papel de servidor do ${name}",serviceUrl:"URL de Servi\u00e7os",serviceDesc:"Esta \u00e9 a URL usada por usu\u00e1rios externos ao acessar o site do servidor.",adminUrl:"URL de administra\u00e7\u00e3o",adminDesc:"Esta \u00e9 a URL usada para acessar o site do servidor para opera\u00e7\u00f5es administrativas na rede interna.",
credentials:"Credenciais de servidor",credentialsDesc:"Essas credenciais devem corresponder \u00e0 conta do administrador do site prim\u00e1rio que foi usada para entrar inicialmente e administrar o site do servidor.",username:"Nome de Usu\u00e1rio",password:"Senha",optionalConfiguration:"Opcionalmente, configure este site de servidor com as seguintes fun\u00e7\u00f5es de servidor para adicionar funcionalidade ao portal corporativo.",learnServerRoles:"Saiba mais sobre fun\u00e7\u00f5es de servidor.",
learnServerRoleRequirements:"Saiba mais sobre os requisitos de fun\u00e7\u00e3o do servidor",missingRequirements:"Requisitos ausentes",configuredOn:"Configurado no ${serverName}",hostingServerRequired:"Requer servidor de hospedagem",saveType:"Salvar papel de servidor",addingServer:"Federando site do servidor \x26hellip;",configuringRole:"Configurando papel de servidor \x26hellip;",loading:"Carregando\x26hellip;",required:{serviceUrl:"Uma URL de servi\u00e7o \u00e9 exigida.",adminUrl:"\u00c9 necess\u00e1rio uma URL de administra\u00e7\u00e3o.",
username:"O nome de usu\u00e1rio da conta do administrador do site \u00e9 obrigat\u00f3rio.",password:"A senha da conta do administrador do site \u00e9 necess\u00e1ria.",dataStore:"Um armazenamento de dados relacional deve ser configurado com este servidor.",spatioTemporal:"Um armazenamento de grandes dados de espa\u00e7o-tempo deve ser configurado com o servidor de hospedagem.",hostingLicense:"O site do servidor deve ser licenciado para ArcGIS GIS Server Standard ou Advanced.",hostingServer:"Um servidor de hospedagem deve ser configurado.",
geoanalyticsLicense:"O site do servidor deve ser licenciado para ArcGIS GeoAnalytics Server",rasterStore:"Um armazenamento de dados raster deve ser configurado com este site de servidor.",imageStore:"Um armazenamento raster de compartilhamento de arquivo ou um armazenamento raster de banco de dados E um armazenamento raster de armazenamento em nuvem devem ser configurados com este site de servidor.",imageLicense:"O site do servidor deve ser licenciado para ArcGIS Image Server.",missionLicense:"O site do servidor deve ser licenciado para ArcGIS Mission Server.",
missionSite:"Este site do servidor n\u00e3o \u00e9 um site do ArcGIS Mission Server.",videoLicense:"O site do servidor deve ser licenciado para ArcGIS Video Server",videoSite:"Este site do servidor n\u00e3o \u00e9 um site do ArcGIS Video Server.",notebookLicense:"O site do servidor deve ser licenciado para ArcGIS Notebook Server Standard ou Advanced.",notebookSite:"Este site do servidor n\u00e3o \u00e9 um site do ArcGIS Notebook Server.",workflowLicense:"O site do servidor deve ser licenciado para ArcGIS Workflow Manager Server.",
knowledgeLicense:"O site do servidor deve ser licenciado para ArcGIS Knowledge Server.",graphStore:"Um armazenamento de gr\u00e1fico deve ser configurado com o servidor de hospedagem."},configurationSuccess:"Servidores reconfigurados com sucesso.",errors:{enterInformation:"Certifique-se de ter inserido as URLs para acessar e administrar seu site do ArcGIS Server, junto com as credenciais de administrador e tente novamente.",serverCommunication:"Ocorreu um erro de comunica\u00e7\u00e3o com o servidor. Verifique suas credenciais e URL e tente novamente.",
sslWarning:"\x3cp\x3eAntes de associar o ArcGIS Server ao Portal for ArcGIS, voc\u00ea deve habilitar HTTPS para o site do ArcGIS Server. Execute as etapas a seguir e tente novamente.\x3c/p\x3e\x3cp\x3e1) Abra o ArcGIS Server Administrator Directory e efetue o login com uma conta de Administrador.\x3cbr/\x3e2) Clique em seguran\u00e7a \x26gt; config \x26gt; atualizar.\x3cbr/\x3e3) Na Opera\u00e7\u00e3o - p\u00e1gina de atualiza\u00e7\u00e3o, clique na lista suspensa Protocolo e selecione 'HTTP e HTTPS' ou 'HTTPS somente'.\x3cbr/\x3e4) Clique em Atualizar.\x3c/p\x3e",
serverAlreadyRegistered:"Este servidor parece j\u00e1 estar registrado como um servidor federado.",serverVersionNotValid:"A federa\u00e7\u00e3o de uma vers\u00e3o anterior do ArcGIS Server (${serverVersion}) com o Portal for ArcGIS n\u00e3o \u00e9 suportada.",tempRegistration:"Ocorreu um erro ao registrar temporariamente seu ArcGIS Server com o portal.",registration:"Ocorreu um erro ao registrar seu ArcGIS Server com o Portal.",errorLoadingStep2:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel carregar os armazenamentos de apoio do ArcGIS Server e/ou as informa\u00e7\u00f5es de licen\u00e7a do ArcGIS Server.",
reconfigure:"Ocorreu um erro ao reconfigurar ${oldServer} para permitir a nova configura\u00e7\u00e3o do ${newServer}.",configure:"Ocorreu um erro ao configurar ${server}."}},hostingServer:{name:"Servidor de Hospedagem",description:"Configure um site do Hosting Server para permitir que os membros publiquem camadas hospedadas e realizem an\u00e1lises no portal ArcGIS Enterprise.",noServer:"Nenhum servidor de hospedagem",success:"${name} definido como o servidor de hospedagem com sucesso.",error:"N\u00e3o foi poss\u00edvel configurar ${name} como o servidor de hospedagem.",
removeSuccess:"Servidor de hospedagem ${name} removido com sucesso.",removeError:"N\u00e3o foi poss\u00edvel remover o servidor de hospedagem ${name}."},rasterAnalysisServer:{name:"Servidor da An\u00e1lise de Raster",description:"Configure um site do Raster Analysis Server para permitir que os membros executem an\u00e1lises raster distribu\u00eddas e processamento de imagens.",noServer:"Nenhum Servidor de An\u00e1lise Raster",success:"${name} definido como o Servidor de An\u00e1lise do Raster com sucesso.",
error:"N\u00e3o foi poss\u00edvel configurar ${name} como o Servidor de An\u00e1lise do Raster.",removeSuccess:"Removido com sucesso o Servidor da An\u00e1lise de Raster ${name}."},geoanalyticsServer:{name:"GeoAnalytics Server",description:"Configure um site do GeoAnalytics Server para permitir que os membros executem an\u00e1lises de grandes dados distribu\u00eddas em dados tabulares e de fei\u00e7\u00e3o.",noServer:"Nenhum Servidor Geoanalytics",success:"${name} definido como o GeoAnalytics Server com sucesso.",
error:"N\u00e3o foi poss\u00edvel configurar ${name} como o GeoAnalytics Server.",removeSuccess:"Removido com sucesso o Servidor do GeoAnalytics  ${name}."},imageHostingServer:{name:"Servidor de Hospedagem de Imagem",description:"Configure um site do Image Hosting Server para hospedar seus servi\u00e7os de imagem criados a partir de camadas de imagens e gerados por seu Raster Analysis Server.",noServer:"Nenhum Servidor de Hospedagem de Imagem",success:"${name} definido como o Servidor de Hospedagem de Imagem com sucesso.",
error:"N\u00e3o foi poss\u00edvel configurar ${name} como o Servidor de Hospedagem de Imagem.",removeSuccess:"Removido com sucesso o Servidor de Hospedagem de Imagem  ${name}."},missionServer:{name:"Servidor de Miss\u00e3o",description:"Configure um site do Mission Server para permitir a consci\u00eancia situacional e os recursos de comunica\u00e7\u00e3o para gerenciamento e coordena\u00e7\u00e3o de miss\u00e3o.",noServer:"Nenhum Mission Server",success:"${name} definido como o Mission Server com sucesso.",
error:"N\u00e3o foi poss\u00edvel configurar ${name} como o Mission Server.",removeSuccess:"Removido com sucesso o Mission Server ${name}."},videoServer:{name:"Video Server",description:"Configure um site do Video Server para permitir que os membros criem servi\u00e7os de v\u00eddeo a partir de v\u00eddeos de origem.",noServer:"Nenhum Video Server",success:"Definido com sucesso ${name} como Video Server",error:"N\u00e3o foi poss\u00edvel definir ${name} como o Video Server.",removeSuccess:"Video Server removido com sucesso ${name}."},
notebookServer:{name:"Notebook Server",description:"Configure um site do Notebook Server para permitir que os membros criem, executem e compartilhem notebooks Python.",noServer:"Nenhum Notebook Server",success:"${name} definido como o Notebook Server com sucesso.",error:"N\u00e3o foi poss\u00edvel configurar ${name} como o Notebook Server.",removeSuccess:"Notebook Server ${name} removido com sucesso."},rasterServerProvidesImageHosting:"A hospedagem de imagens \u00e9 configurada automaticamente com o Raster Analytics.",
serverRoles:{name:"Pap\u00e9is do servidor",description:"Opcionalmente, escolha um dos seus servidores para atuar em um dos v\u00e1rios pap\u00e9is."},workflowManagerServer:{name:"Workflow Manager Server",description:"Configure um site do Workflow Manager Server para habilitar o gerenciamento de trabalho e ferramentas de produtividade.",noServer:"Nenhum Workflow Manager Server",success:"${name} definido como o Workflow Manager Server com sucesso.",error:"N\u00e3o foi poss\u00edvel definir ${name} como o Workflow Manager Server.",
removeSuccess:"Removido com sucesso o Workflow Manager Server ${name}."},knowledgeServer:{name:"Knowledge Server",description:"Configure um site do Knowledge Server para permitir a cria\u00e7\u00e3o de um gr\u00e1fico de conhecimento e a realiza\u00e7\u00e3o de an\u00e1lises de links em seu conte\u00fado.",noServer:"Nenhum Knowledge Server",success:"${name} definido com sucesso como o Knowledge Server.",error:"N'ao foi poss[ivel definir ${name} como o Knowledge Server.",removeSuccess:"Knowledge Server ${name} removido com sucesso."}},
securityTab:{accessAndPermissions:{cardTitle:"Pol\u00edticas",accessAndPermissions:"Acesso e permiss\u00f5es",securityPolicies:"Pol\u00edticas de seguran\u00e7a",anonDesc:"Permitir ${startSpan}acesso an\u00f4nimo${endSpan} para o site da web da sua organiza\u00e7\u00e3o, ${website}.",anonDescPortal:"Permitir ${startSpan}acesso an\u00f4nimo${endSpan} para seu portal.",anonDescDoc:"Saiba mais sobre acesso an\u00f4nimo",anonTooltip:"Usu\u00e1rios an\u00f4nimos poder\u00e3o somente visualizar, acessar ou pesquisar recursos da organiza\u00e7\u00e3o que s\u00e3o compartilhados para o p\u00fablico. Se voc\u00ea habilitar o acesso an\u00f4nimo, tenha certeza que os grupos selecionados em Mapas Detalhados, Galeria, Galeria de Mapa Base e Modelos de Aplicativo da Web estejam compartilhados publicamente; caso contr\u00e1rio, usu\u00e1rios an\u00f4nimos n\u00e3o poder\u00e3o visualizar ou acessar o conte\u00fado p\u00fablico destes grupos corretamente.",
allowCreateBuiltInDesc:"Permita que usu\u00e1rios criem novas contas embutidas.",allowDownload:"Permita aos membros baixar aplicativos Esri licenciados, como ArcGIS Pro, na p\u00e1gina de configura\u00e7\u00f5es.",mustHaveDefaultUserType:"Para permitir que usu\u00e1rios criem novas contas embutidas, voc\u00ea deve primeiro configurar um tipo de usu\u00e1rio padr\u00e3o na guia Novos padr\u00f5es do membro.",portalRestartWarning:"Alterar esta configura\u00e7\u00e3o reiniciar\u00e1 automaticamente o portal.",
portalRestarting:"Reiniciando\x26hellip;",allowCreateBuiltInError:"N\u00e3o foi poss\u00edvel alterar se os membros podem criar novas contas embutidas.",policiesSuccess:"Pol\u00edticas atualizadas com sucesso.",policiesError:"N\u00e3o foi poss\u00edvel atualizar pol\u00edticas.",signinSettingsSuccess:"Configura\u00e7\u00f5es de registro atualizadas com sucesso.",signinSettingsError:"N\u00e3o foi poss\u00edvel atualizar as configura\u00e7\u00f5es de registro.",crossOrgDesc:"Exiba uma op\u00e7\u00e3o no painel Entrar para permitir que membros de outras organiza\u00e7\u00f5es entrem utilizando suas credenciais do ArcGIS Online exclusivamente para acessar o conte\u00fado da organiza\u00e7\u00e3o que seus membros compartilharam com eles.",
userProfileEditableDesc:"Permite os membros editarem informa\u00e7\u00f5es biogr\u00e1ficas e quem pode visualizar seu perfil.",sharingAndSearching:"Compartilhar e pesquisar",shareToPublic:"Os membros podem compartilhar conte\u00fado publicamente.",shareSuccess:"Compartilhamento de configura\u00e7\u00e3o atualizado com sucesso.",shareError:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel atualizar as configura\u00e7\u00f5es de compartilhamento.",searchPublic:"Os membros podem pesquisar por conte\u00fado fora da organiza\u00e7\u00e3o.",
searchSuccess:"Configura\u00e7\u00e3o de pesquisa atualizada com sucesso.",searchError:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel atualizar a configura\u00e7\u00e3o de pesquisa.",socialLinksLabel:"Mostre links de m\u00eddia social em p\u00e1ginas do grupo e item.",socialSuccess:"Configura\u00e7\u00e3o de m\u00eddia social atualizada com sucesso.",socialError:"N\u00e3o foi poss\u00edvel atualizar a configura\u00e7\u00e3o de m\u00eddia social.",https:"HTTPS",sqlQueries:"Consultas SQL",sqlWarning:"A Esri recomenda que as configura\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a abaixo sejam atualizadas para a prote\u00e7\u00e3o dos dados e ativos da sua organiza\u00e7\u00e3o."},
passwordPolicy:{name:"Diretivas de senha",description:"Voc\u00ea pode configurar as regras de senha seguintes para membros em sua organiza\u00e7\u00e3o que tiverem contas do ArcGIS. Note que as senhas de membro podem n\u00e3o corresponder ao seu nome de usu\u00e1rio. Senhas fracas ser\u00e3o rejeitadas.",descriptionPortal:"Voc\u00ea pode configurar as seguintes regras de senha para membros em sua organiza\u00e7\u00e3o que tiverem contas embutidas. Note que as senhas de membro podem n\u00e3o corresponder ao seu nome de usu\u00e1rio. Senhas fracas ser\u00e3o rejeitadas.",
managePolicy:"Gerenciar pol\u00edtica de senha",useDefaultPolicy:"Utilizar pol\u00edtica do ArcGIS padr\u00e3o",useDefaultPolicyPortal:"Utilizar pol\u00edtica do portal padr\u00e3o",removePolicy:"Voc\u00ea est\u00e1 prestes a reverter a pol\u00edtica de senha da sua organiza\u00e7\u00e3o para as configura\u00e7\u00f5es padr\u00e3o.",proceedMsg:"Voc\u00ea deseja prosseguir?",deletePolicyError:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel reverter pol\u00edtica de senha para os padr\u00f5es do ArcGIS neste momento. Tente novamente mais tarde.",
policyReset:"A pol\u00edtica de senha da Sua organiza\u00e7\u00e3o foi revertida para padr\u00f5es do ArcGIS.",passwordMust:"A senha atual deve",containNumChars:"Conter pelo menos o seguinte n\u00famero de caracteres: ${num}",containLetter:"Conter pelo menos uma letra (A-Z, a-z)",containUppercase:"Conter pelo menos uma letra mai\u00fascula (A-Z)",containLowercase:"Conter pelo menos uma letra min\u00fascula (a-z)",containNumber:"Conter pelo menos um n\u00famero (0-9)",containSpecial:"Contem pelo menos um ${startSpan}caractere especial (n\u00e3o alfanum\u00e9rico)${endSpan}",
expirationInDays:"Expirar ap\u00f3s o seguinte n\u00famero de dias: ${num}",noReuse:"N\u00e3o reutilize o seguinte n\u00famero das \u00faltimas senhas: ${num}",specialCharsTooltip:"Caracteres especiais (n\u00e3o alfanum\u00e9ricos): !\"#$%\x26'()*+,-./:;\x3c\x3d\x3e?@[\\]^_`{|}~",manageOverlay:{name:"Gerenciar pol\u00edtica de senha",description:"Configure a pol\u00edtica de senha para membros na sua organiza\u00e7\u00e3o que t\u00eam contas do ArcGIS. Note que as senhas de membro podem n\u00e3o corresponder ao seu nome de usu\u00e1rio. Senhas fracas ser\u00e3o rejeitadas. Voc\u00ea pode definir as seguintes regras para estas senhas ativando as altern\u00e2ncias e especificando um n\u00famero quando solicitado.",
numOfChars:"A senha deve conter pelo menos o seguinte n\u00famero de caracteres",requireLetter:"Deve conter pelo menos uma letra (A-Z, a-z)",requireUpper:"Deve conter pelo menos uma letra mai\u00fascula (A-Z)",requireLower:"Deve conter pelo menos uma letra min\u00fascula (a-z)",requireNumber:"Deve conter pelo menos um n\u00famero (0-9)",requireSpecial:"Deve conter pelo menos um caractere especial (n\u00e3o alfanum\u00e9rico)",expiresDays:"A senha expira ap\u00f3s o seguinte n\u00famero de dias",reusePasswords:"Os usu\u00e1rios n\u00e3o podem reutilizar o seguinte n\u00famero das \u00faltimas senhas",
useDefaults:"Utilizar padr\u00f5es do ArcGIS",useDefaultsPortal:"Utilizar padr\u00f5es do portal",updating:"Atualizando pol\u00edtica de senha...",reverting:"Revertendo aos padr\u00f5es do ArcGIS...",success:"Pol\u00edtica de senha atualizada com sucesso.",errors:{get:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel recuperar a pol\u00edtica de senha atual. Tente novamente mais tarde.",update:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel atualizar a pol\u00edtica de senha. Tente novamente mais tarde.",minLength:"O comprimento da senha deve ter um m\u00ednimo de 8 caracteres.",
maxLength:"O comprimento da senha n\u00e3o pode ser maior que 1000 caracteres.",validExpiration:"O vencimento da senha pode ter um valor entre 1 e 1095 dias.",validHistory:"O hist\u00f3rico da senha pode ter um valor entre 1 e 24 senhas."}}},logins:"Logins",enterpriseLogins:{name:"Enterprise",description:"Voc\u00ea pode configurar sua organiza\u00e7\u00e3o de forma que seus usu\u00e1rios possam entrar no ArcGIS utilizando o mesmo nome de usu\u00e1rio e senha que utilizam com seus sistemas locais existentes.",
descriptionPortal:"Voc\u00ea pode configurar sua organiza\u00e7\u00e3o de forma que seus usu\u00e1rios possam entrar no ArcGIS Enterprise utilizando o mesmo nome de usu\u00e1rio e senha que utilizam com seus sistemas locais existentes.",configOptions:"H\u00e1 duas configura\u00e7\u00f5es suportadas para logins enterprise:",configLabel:"Configura\u00e7\u00e3o: ${type}",nameLabel:"Nome: ${name}",joinLabel:"Os usu\u00e1rios poder\u00e3o participar: ${type}",auto:"Automaticamente",onInvite:"Por convite de um administrador",
oneIdp:"Um provedor de identidade",oneIdpDesc:"Permite que usu\u00e1rios entrem utilizando as credenciais enterprise existentes gerenciadas por sua organiza\u00e7\u00e3o. Esta \u00e9 a configura\u00e7\u00e3o mais comum.",fedIdps:"Uma federa\u00e7\u00e3o dos provedores de identidade",fedIdpsDesc:"Permite que usu\u00e1rios pertencentes a uma federa\u00e7\u00e3o interorganizacional existente, como a federa\u00e7\u00e3o SWITCHaai, entrem com credenciais suportadas pela federa\u00e7\u00e3o.",setEnterpriseLogin:"Configurar login de SAML",
editEnterpriseLogin:"Editar login de SAML",removeEnterpriseLogin:"Excluir login de SAML",getServiceProvider:"Baixar metadados do provedor de servi\u00e7o",getSignedServiceProvider:"Link para baixar os metadados do provedor de servi\u00e7os",removeDisabled:"J\u00e1 que voc\u00ea est\u00e1 utilizando um login de SAML, voc\u00ea n\u00e3o poder\u00e1 excluir esta configura\u00e7\u00e3o.",removeWarning:"Voc\u00ea est\u00e1 prestes a excluir seu provedor de identidade SAML configurado. Os membros cujas contas s\u00e3o servidas por este provedor de identidade n\u00e3o poder\u00e3o mais se registrar caso voc\u00ea prossiga para remov\u00ea-lo.",
removeConfirm:"Deseja excluir seu provedor de identidade SAML configurado?",removeSuccess:"Provedor de identidade SAML exclu\u00eddo com sucesso.",removeError:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel excluir o provedor de identidade SAML.",configureDefaults:"Configure os padr\u00f5es dos membros para participar automaticamente em ${linkStart}Configura\u00e7\u00f5es da Organiza\u00e7\u00e3o / Novos Padr\u00f5es do Membro${linkEnd}",overlay:{choose:"Escolher configura\u00e7\u00e3o",specify:"Especificar propriedades",
step1Title:"${wrapStart}1.${wrapEnd} Escolher configura\u00e7\u00e3o",step2Title:"${wrapStart}2.${wrapEnd} Especificar propriedades",next:"Pr\u00f3ximo",form:{name:"Nome:",namePlaceholder:"Nome da sua organiza\u00e7\u00e3o",federationNamePlaceholder:"Nome da sua federa\u00e7\u00e3o",ableToJoin:"Seus usu\u00e1rios poder\u00e3o participar:",auto:"Automaticamente",onInvite:"Por convite de um administrador",metadataSource:"Origem de Metadados para Provedor de Identidade Enterprise:",url:"URL",urlPlaceholder:"https://path_to_metadata",
file:"Arquivo",params:"Par\u00e2metros especificados aqui",loginRedirect:"URL de Login (Redirecionar):",redirectPlaceholder:"https://path_to_redirect_login_URL",loginPost:"URL de Login (POST):",postPlaceholder:"https://path_to_post_login_URL",certificate:"Certificado:",fedServiceUrl:"URL do Servi\u00e7o de Descoberta da Federa\u00e7\u00e3o:",metadataAggUrl:"URL de Agrega\u00e7\u00e3o de Metadados:",metadataAggCert:"Certificado para validar os metadados agregados:",showAdvanced:"Mostrar configura\u00e7\u00f5es avan\u00e7adas",
hideAdvanced:"Ocultar configura\u00e7\u00f5es avan\u00e7adas",errors:{nameRequired:"Um nome do provedor de identidade \u00e9 exigido.",metadataUrlMustBeSet:"A fonte do provedor de identidade est\u00e1 configurada para o URL de metadados, mas o URL de metadados n\u00e3o foi configurado.",metadataFileMustBeSet:"A fonte do provedor de identidade est\u00e1 configurada para um arquivo de metadados, mas um arquivo de metadados n\u00e3o foi configurado.",loginUrlMustBeSet:"A fonte do provedor de identidade est\u00e1 definida para configura\u00e7\u00e3o por par\u00e2metros. A URL de login para redirecionar n\u00e3o foi configurada.",
loginUrlPostMustBeSet:"A fonte do provedor de identidade est\u00e1 definida para configura\u00e7\u00e3o por par\u00e2metros. A URL de login POST n\u00e3o foi configurada.",certificateMustBeSet:"A fonte do provedor de identidade est\u00e1 definida para configura\u00e7\u00e3o por par\u00e2metros. Os dados do certificado devem ser definidos.",unableToSetIdentityProvider:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel configurar o provedor de identidade. Verifique se os seus valores de configura\u00e7\u00e3o est\u00e3o corretos.",
unableToUpdateIdentityProvider:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel atualizar o provedor de identidade. Verifique se os seus valores de configura\u00e7\u00e3o est\u00e3o corretos.",ORG_1038:"Erro ao registrar provedor de identidade. Par\u00e2metros inv\u00e1lidos.",ORG_1041:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel registrar provedor de identidade.",mustHaveDefaultUserType:"Para permitir que os usu\u00e1rios participem automaticamente, voc\u00ea deve primeiro definir um papel e tipo de usu\u00e1rio padr\u00e3o na guia Novos Padr\u00f5es do Membro."},
advanced:{encryptAssertion:"Codificar Afirma\u00e7\u00e3o",enableSignedRequest:"Habilitar pedido registrado",sha256:"Entrar utilizando SHA256",propagate:"Propagar Logout para Provedor de Identidade",updateProfiles:"Atualizar perfis ao registrar",enableSAML:"Habilitar SAML com base em sociedade de grupo",logoutURL:"URL de logout (opcional)",logoutPlaceholder:"https://path_to_logout_URL",entityID:"ID da Entidade"}},deleteLogin:"Excluir login",deleteConfirm:"Tem certeza que deseja excluir sua configura\u00e7\u00e3o de login do SAML?"}},
socialLogins:{name:"Logins Sociais",description:"Permita aos membros se inscrever e entrar na sua organiza\u00e7\u00e3o utilizando o login das seguintes redes sociais.",enable:"Permita que membros participem da sua organiza\u00e7\u00e3o e entrem utilizando logins de rede social.",disable:"Os membros que atualmente utilizam logins sociais para acessar sua organiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o poder\u00e3o mais utilizar esta op\u00e7\u00e3o. Tem certeza que deseja fazer isto?",configure:"Configurar",enableError:"Ocorreu um erro ao tentar configurar logins sociais.",
disableError:"Ocorreu um erro ao tentar desabilitar logins sociais.",toggleLabel:"Permitir aos membros registrar e entrar na sua organiza\u00e7\u00e3o utilizando a login deles do Facebook ou Google.",toggleDisabled:"J\u00e1 que voc\u00ea est\u00e1 utilizando um login social, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel ajustar esta configura\u00e7\u00e3o.",autoLabel:"Os membros poder\u00e3o participar automaticamente sem um convite de um administrador.",autoRequirement:"Para aplicar esta configura\u00e7\u00e3o, o or\u00e7amento de cr\u00e9dito da sua organiza\u00e7\u00e3o deve estar habilitado.",
defaultValues:"Os membros que participam automaticamente receber\u00e3o estes valores.",userType:"Tipo de usu\u00e1rio:",role:"Papel:",credits:"Cr\u00e9ditos:",groups:"Grupos:",notSet:"N\u00e3o configurado",defaultsTab:"Para configurar os padr\u00f5es para os membros que participam automaticamente, v\u00e1 at\u00e9 a guia Novos padr\u00f5es de membro em Configura\u00e7\u00f5es da Organiza\u00e7\u00e3o.",disableWarning:{title:"Voc\u00ea est\u00e1 prestes a desabilitar Logins Sociais",message:"Os membros que atualmente utilizam logins de rede social para acessar a organiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o poder\u00e3o mais utilizar esta op\u00e7\u00e3o. Tem certeza que deseja fazer isto?"},
disableSuccess:"Logins sociais desativados com sucesso.",enableSuccess:"Logins sociais ativados com sucesso.",configureSuccess:"Logins sociais configurado com sucesso.",reorderSuccess:"Ordem de logins sociais atualizada com sucesso.",reorderError:"N\u00e3o foi poss\u00edvel atualizar a ordem de logins sociais.",signInWith:{facebook:"Entrar com Facebook",google:"Entrar com Google",github:"Entrar com GitHub",apple:"Entrar com Apple"},providers:{facebook:"Facebook",google:"Google",github:"GitHub",apple:"Apple"}},
loginsSection:{name:"Logins",description:"Personalize a p\u00e1gina de entrada da organiza\u00e7\u00e3o para que os membros possam entrar utilizando qualquer um dos m\u00e9todos abaixo. A ordem que aparecem aqui determinar\u00e1 a ordem que aparecer\u00e3o na p\u00e1gina de registro.",orderSuccess:"Ordem de logins atualizada com sucesso.",orderError:"N\u00e3o foi poss\u00edvel atualizar a ordem de logins.",socialOrderSuccess:"Ordem de logins sociais configurada com sucesso.",socialOrderError:"N\u00e3o foi poss\u00edvel atualizar a ordem de logins sociais.",
configuredBy:"Configurado pelo ${orgName}",enabledBy:"Habilitado por ${orgName}",configuredOn:{hub:"Este login \u00e9 configurado em uma organiza\u00e7\u00e3o associada ao Hub e deve ser atualizado l\u00e1.",community:"Este login \u00e9 configurado em uma organiza\u00e7\u00e3o parceira da Comunidade e deve ser atualizado l\u00e1."},enabledOn:{hub:"Este login \u00e9 habilitado em uma organiza\u00e7\u00e3o complementar do Hub e deve ser desabilitado l\u00e1.",community:"Este login est\u00e1 habilitado em uma organiza\u00e7\u00e3o parceira da Comunidade e deve ser desabilitado l\u00e1."},
manageSettings:{hub:"Gerenciar Configura\u00e7\u00f5es Hub",community:"Gerenciar configura\u00e7\u00f5es da comunidade"},showLoginScreen:"Mostrar a tela de login",configureLogin:"Configurar login",arcGIS:{name:"Login do ArcGIS",namePortal:"Login do ArcGIS Enterprise",description:"Permita que os usu\u00e1rios entrem com seu login no ArcGIS.",descriptionPortal:"Permitir que os usu\u00e1rios fa\u00e7am login com sua conta integrada do ArcGIS.",enable:{success:"Login do ArcGIS habilitado com sucesso.",
error:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel habilitar o login do ArcGIS"},disable:{success:"Login do ArcGIS desabilitado com sucesso.",error:"Desabilitar e habilitar login do ArcGIS"}},SAML:{name:"Login de SAML",description:"Voc\u00ea pode configurar sua organiza\u00e7\u00e3o para que seus usu\u00e1rios possam entrar no ${name} utilizando o provedor de identidade de SAML existente da sua organiza\u00e7\u00e3o.",setup:"Configurar login de SAML",newLabel:"Novo login de SAML",enable:{success:"Login de SAML habilitado com sucesso.",
error:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel habilitar o login do ArcGIS"},disable:{success:"Login de SAML desabilitado com sucesso.",error:"Desabilitar e habilitar login do ArcGIS"}},openIdConnect:{name:"Login do OpenID Connect",description:"Voc\u00ea pode configurar sua organiza\u00e7\u00e3o para que seus usu\u00e1rios possam entrar no ${name} utilizando o provedor de identidade do OpenID Connect existente da sua organiza\u00e7\u00e3o.",newLabel:"Novo login do Open ID Connect",enable:{success:"Login do OpenID Connect habilitado com sucesso.",
error:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel habilitar o login do OpenID Connect"},disable:{success:"Login do OpenID Connect desabilitado com sucesso.",error:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel desabilitar o login do OpenID Connect"},setup:"Configurar login do OpenID Connect",redirectUri:"Redirect URI: ${value}",copyRedirect:"Copiar Redirect URI",loginRedirectUri:"Entrar no Redirect URI",logoutRedirectUri:"Sair do Redirect URI",overlay:{setupTitle:"Configurar login do OpenID Connect",editTitle:"Editar login do OpenID Connect",
description:"Estabele\u00e7a uma conex\u00e3o entre o ArcGIS e o provedor de servi\u00e7os OpenID Connect da sua organiza\u00e7\u00e3o. Os requisitos para cada op\u00e7\u00e3o s\u00e3o especificados pelo provedor.",providerName:"R\u00f3tulo de bot\u00e3o de login",letNewJoin:"Permitir participa\u00e7\u00e3o de novo membro",auto:"Automaticamente",uponInvite:"Por convite de um Administrador",clientId:"ID de cliente registrado",clientSecret:"Segredo do cliente registrado",showSecret:"Mostrar segredo do cliente",
hideSecret:"Ocultar segredo do cliente",scopes:"Permiss\u00f5es/escopos do provedor",issuer:"ID de emissor do provedor",oauthUrl:"URL do par\u00e2metro de autoriza\u00e7\u00e3o do OAuth 2.0",tokenUrl:"URL de par\u00e2metro do token",profileUrl:"URL de par\u00e2metro do perfil de usu\u00e1rio (recomendado)",logoutUrl:"URL de par\u00e2metro para sair (opcional)",webKeyUrl:"URL do conjunto de chaves da web de JSON (JWKS)",acceptToken:"Enviar token de acesso no cabe\u00e7alho",pkce:"Usar Fluxo de C\u00f3digo de Autoriza\u00e7\u00e3o melhorado do PKCE",
deleteLogin:"Excluir login",removeDisabled:"J\u00e1 que voc\u00ea est\u00e1 utilizando um login do OpenID Connect , voc\u00ea n\u00e3o poder\u00e1 excluir esta configura\u00e7\u00e3o.",removeWarning:"Voc\u00ea est\u00e1 prestes a excluir seu provedor de identidade do OpenID Connect configurado. Os membros cujas contas s\u00e3o servidas por este provedor de identidade n\u00e3o poder\u00e3o mais se registrar caso voc\u00ea prossiga para remov\u00ea-lo.",removeConfirm:"Deseja excluir seu provedor de identidade do OpenID Connect configurado?",
success:{register:"Login do OpenID Connect configurado com sucesso.",update:"Login do OpenID Connect atualizado com sucesso.",unregister:"Login do OpenID Connect exclu\u00eddo com sucesso."},errors:{providerName:"O nome de provedor do OpenID Connect n\u00e3o pode estar em branco.",clientId:"O ID do cliente registrado n\u00e3o pode estar em branco.",clientSecret:"O segredo do cliente registrado n\u00e3o pode estar em branco.",scopes:"Permiss\u00f5es/escopos do provedor n\u00e3o podem estar em branco.",
issuer:"ID de emissor do provedor n\u00e3o pode estar em branco.",oauthUrl:"URL do par\u00e2metro de autoriza\u00e7\u00e3o do OAuth 2.0 n\u00e3o pode estar em branco.",tokenUrl:"URL de par\u00e2metro do token n\u00e3o pode estar em branco.",webKeyUrl:"A URL do conjunto de chaves da Web JSON n\u00e3o pode ficar em branco se a URL do terminal do perfil do usu\u00e1rio n\u00e3o for especificada.",register:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel configurar o login do OpenID Connect.",update:"N\u00e3o foi poss\u00edvel atualizar o login do OpenID Connect.",
unregister:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel excluir o login do OpenID Connect."}}}},signInOptions:{name:"Op\u00e7\u00f5es de registro",description:"Personalize a p\u00e1gina de registro da organiza\u00e7\u00e3o de forma que os membros possam entrar utilizando:",enterpriseSignIn:"Logins enterprise (${name})",arcGISSignIn:"${name} logins",socialSignIn:"Logins Sociais",arcgis:"ArcGIS",success:"Op\u00e7\u00f5es de registro atualizadas com sucesso.",error:"N\u00e3o foi poss\u00edvel atualizar as op\u00e7\u00f5es de registro."},
multifactorAuth:{name:"Autentica\u00e7\u00e3o de m\u00faltiplos fatores",description:"A Autentica\u00e7\u00e3o de m\u00faltiplos fatores fornece para todos os membros com contas do ArcGIS na sua organiza\u00e7\u00e3o um n\u00edvel extra de seguran\u00e7a, ao solicitar um c\u00f3digo de verifica\u00e7\u00e3o adicional no momento do registro. ${linkStart}Saiba mais sobre autentica\u00e7\u00e3o de m\u00faltiplos fatores${linkEnd}",descriptionPortal:"A autentica\u00e7\u00e3o de m\u00faltiplos fatores fornece a todos os membros contas do portal integradas em sua organiza\u00e7\u00e3o um n\u00edvel extra de seguran\u00e7a, solicitando um c\u00f3digo de verifica\u00e7\u00e3o adicional no momento do login. As configura\u00e7\u00f5es de e-mail devem ser definidas para ativar a autentica\u00e7\u00e3o de m\u00faltiplos fatores. ${linkStart}Saiba mais sobre autentica\u00e7\u00e3o de m\u00faltiplos fatores${linkEnd}",
enterpriseEmailError:"As configura\u00e7\u00f5es de e-mail devem ser definidas antes de ativar a autentica\u00e7\u00e3o de m\u00faltiplos fatores",toggleLabel:"Permitir aos membros se escolher para configurar a autentica\u00e7\u00e3o de m\u00faltiplos fatores para suas contas individuais.",toggleSuccess:"Configura\u00e7\u00e3o de autentica\u00e7\u00e3o de m\u00faltiplos fatores atualizada com sucesso.",toggleError:"N\u00e3o foi poss\u00edvel atualizar a configura\u00e7\u00e3o de autentica\u00e7\u00e3o de m\u00faltiplos fatores.",
confirmDialog:{title:"Desabilitar autentica\u00e7\u00e3o de m\u00faltiplos fatores",description:"Desabilitar a autentica\u00e7\u00e3o de m\u00faltiplos fatores remover\u00e1 a configura\u00e7\u00e3o de m\u00faltiplos fatores para todos os membros existentes. Tem certeza que deseja desabilitar a autentica\u00e7\u00e3o de m\u00faltiplos fatores?"},designatedRow:{name:"Administradores designados",description:"Designe pelo menos dois administradores que receber\u00e3o pedidos de e-mail para solu\u00e7\u00e3o de problemas de autentica\u00e7\u00e3o de fatores m\u00faltiplos.",
add:"Adicionar",success:"Administradores designados atualizados com sucesso.",error:"N\u00e3o foi poss\u00edvel atualizar os administradores designados.",minimumRequired:"Pelo menos dois administradores designados s\u00e3o exigidos para habilitar autentica\u00e7\u00e3o de fatores m\u00faltiplos.",addAdmin:"Adicionar administradores designados",disableAdminTooltip:"As configura\u00e7\u00f5es de e-mail devem ser definidas antes de habilitar a autentica\u00e7\u00e3o multifator e designar administradores."}},
trustedServers:{name:"Servidores confi\u00e1veis",description:"Configure a lista dos servidores confi\u00e1veis que deseja que sua organiza\u00e7\u00e3o envie as credenciais quando trabalhar com servi\u00e7os seguros com autentica\u00e7\u00e3o em s\u00e9rie da web.",addServer:"Adicionar servidor",duplicateError:"Este servidor j\u00e1 existe na lista.",emptyError:"Nenhum dom\u00ednio foi definido.",hostInvalid:"O dom\u00ednio que voc\u00ea inseriu parece ser inv\u00e1lido. Os servidores v\u00e1lidos devem no m\u00ednimo consistir de um nome de dom\u00ednio. Eles podem tamb\u00e9m incluir um protocolo (http:// ou https://) se desejar ter como destino um protocolo espec\u00edfico. Os servidores v\u00e1lidos podem tamb\u00e9m incluir a porta se necess\u00e1rio. Os servidores devem tamb\u00e9m se ajustar \u00e0s conven\u00e7\u00f5es de nomes padr\u00e3o para os nomes de dom\u00ednios.",
schemeNotAllowed:"O protocolo especificado, ${scheme}://, n\u00e3o \u00e9 permitido. Seu servidor pode ser definido sem protocolo ou com o protocolo http:// ou https://.",startWithHyphen:"Os dom\u00ednios n\u00e3o podem iniciar com um h\u00edfen, '-'.",wildcardsOnlyOnSubDomainsSupported:"Curingas s\u00e3o somente suportados em subdom\u00ednios.",wildcardsNotSupported:"Curingas n\u00e3o s\u00e3o suportados.",success:"Servidores confi\u00e1veis atualizados com sucesso.",error:"N\u00e3o foi poss\u00edvel atualizar os servidores confi\u00e1veis.",
addTrustedServers:"Adicionar servidores confi\u00e1veis"},allowOrigins:{name:"Permitir origens",description:"Limite os dom\u00ednios de aplicativo da web que podem conectar via Cross-Origin Resource Sharing (CORS) ao ArcGIS REST API.",addServer:"Adicionar dom\u00ednio",duplicateError:"Este dom\u00ednio j\u00e1 existe na lista.",schemeNotAllowed:"O protocolo especificado, ${scheme}://, n\u00e3o \u00e9 permitido. Seu dom\u00ednio pode ser definido sem protocolo ou com um dos seguintes protocolos: ${list}.",
success:"Permitir origens atualizadas com sucesso.",error:"N\u00e3o foi poss\u00edvel atualizar a permiss\u00e3o de origens."},allowPortalAccess:{name:"Permitir acesso ao portal",description:"Configure uma lista de portais que deseja compartilhar o conte\u00fado seguro. Isto permitir\u00e1 aos membros da sua organiza\u00e7\u00e3o para utilizar seus logins enterprise para acessar o conte\u00fado seguro ao visualiz\u00e1-los a partir destes portais.",addServer:"Adicionar url do portal",duplicateError:"Esta url do portal j\u00e1 existe na lista.",
hostInvalid:"A url do portal que voc\u00ea inseriu parece ser inv\u00e1lida. As URLs do portal v\u00e1lidas devem consistir em um protocolo (https://), nome de dom\u00ednio, contexto do adaptador da web (por exemplo, https://portal.domain.com/arcgis). A url do portal tamb\u00e9m deve estar acess\u00edvel a partir do navegador quando adicionada .",hostInvalidPortal:"A url do portal que voc\u00ea inseriu parece ser inv\u00e1lida. As URLs do portal v\u00e1lidas devem consistir em um protocolo (http:// ou https://), nome de dom\u00ednio, contexto do adaptador da web (por exemplo, https://portal.domain.com/arcgis). A url do portal tamb\u00e9m deve estar acess\u00edvel a partir do navegador quando adicionada.",
schemeNotAllowed:"O protocolo especificado, ${scheme}://, n\u00e3o \u00e9 permitido. A url do portal deve ser definida com o protocolo https://.",schemeNotAllowedPortal:"O protocolo especificado, ${scheme}://, n\u00e3o \u00e9 permitido. A url do portal deve ser definida com o protocolo http:// ou https://.",success:"Permite o acesso do portal atualizado com sucesso.",error:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel atualizar permiss\u00e3o de acesso do portal."},accessNotice:{name:"Aviso de acesso",description:"Forne\u00e7a um aviso de termos a serem exibidos a todos os usu\u00e1rios que acessam sua organiza\u00e7\u00e3o. Os usu\u00e1rios podem prosseguir somente se aceitarem os termos do aviso. Eles n\u00e3o ser\u00e3o solicitados novamente pelo restante da sess\u00e3o do navegador.",
setAccessNotice:"Definir aviso de acesso",editAccessNotice:"Editar aviso de acesso",orgNotice:{set:"Configurar aviso de acesso a membros da organiza\u00e7\u00e3o",edit:"Editar aviso de acesso a membros da organiza\u00e7\u00e3o"},anonNotice:{set:"Configurar aviso de acesso para todos usu\u00e1rios",edit:"Configurar aviso de acesso para todos usu\u00e1rios"},authenticated:{name:"Para membros da organiza\u00e7\u00e3o",description:"Forne\u00e7a um aviso dos termos a serem exibidos aos membros da organiza\u00e7\u00e3o ap\u00f3s o registrados. Os membros podem prosseguir somente se aceitarem os termos do aviso. Eles n\u00e3o ser\u00e3o solicitados novamente at\u00e9 a pr\u00f3xima vez em que entrarem."},
anonymous:{name:"Para todos os usu\u00e1rios",description:"Forne\u00e7a um aviso de termos a serem exibidos a todos os usu\u00e1rios que acessam sua organiza\u00e7\u00e3o. Os usu\u00e1rios podem prosseguir somente se aceitarem os termos do aviso. Eles n\u00e3o ser\u00e3o solicitados novamente pelo restante da sess\u00e3o do navegador. Se voc\u00ea definir os dois tipos de avisos de acesso, um membro da organiza\u00e7\u00e3o visualizar\u00e1 dois avisos.",tooltip:{title:"Usu\u00e1rios an\u00f4nimos",
description:"Os usu\u00e1rios an\u00f4nimos s\u00e3o somente capazes de visualizar, acessar e compartilhar recursos da organiza\u00e7\u00e3o que est\u00e3o dispon\u00edveis publicamente sem registrar."}}},infoBanner:{name:"Banner de informa\u00e7\u00f5es",description:"Utilize banners de informa\u00e7\u00f5es para alertar seus membros da sua organiza\u00e7\u00e3o sobre o status e o conte\u00fado do site, como agendamentos de manuten\u00e7\u00e3o, alertas de informa\u00e7\u00f5es classificadas e modos somente para leitura. Os banners aparecer\u00e3o na parte superior e inferior das suas p\u00e1ginas.",
setInfoBanner:"Definir banner de informa\u00e7\u00f5es",editInfoBanner:"Editar banner de informa\u00e7\u00f5es"},apps:"Aplicativos",blockedApps:{name:"Aplicativos Esri bloqueados",blockBeta:"Bloqueie aplicativos Esri enquanto eles est\u00e3o em beta.",blockBetaMessages:{block:{success:"Aplicativos beta foram bloqueados com sucesso.",error:"N\u00e3o foi poss\u00edvel bloquear aplicativos beta."},unblock:{success:"Os aplicativos beta foram desbloqueados com sucesso.",error:"N\u00e3o foi poss\u00edvel desbloquear aplicativos beta."}},
seeList:"Veja a lista de aplicativos",noBetaApps:"Nenhum aplicativo atualmente em beta. Quaisquer aplicativos beta futuros ser\u00e3o bloqueados.",betaApps:"Aplicativos atualmente em beta",beta:"Beta",manageApps:{name:"Gerenciar aplicativos Esri bloqueados",description:"Controle quais aplicativos s\u00e3o bloqueados para todos os membros em sua organiza\u00e7\u00e3o, a fim de cumprir os regulamentos, padr\u00f5es e pr\u00e1ticas recomendadas.",searchPlaceholder:"Pesquisar aplicativo",blockApps:"Bloquear aplicativos",
confirmTitle:"Confirmar aplicativos bloqueados",confirmSave:{singular:"Tem certeza de que deseja bloquear este aplicativo? Nenhum membro da sua organiza\u00e7\u00e3o poder\u00e1 usar este aplicativo se voc\u00ea continuar.",plural:"Tem certeza de que deseja bloquear esses aplicativos? Nenhum membro da sua organiza\u00e7\u00e3o poder\u00e1 usar esses aplicativos se voc\u00ea continuar."},saveSuccess:"Aplicativos bloqueados salvos com sucesso.",saveError:"N\u00e3o foi poss\u00edvel salvar os aplicativos bloqueados.",
updateSuccess:"Aplicativos bloqueados atualizados com sucesso.",updateError:"N\u00e3o foi poss\u00edvel atualizar os aplicativos bloqueados.",appsSelected:{single:"${number} aplicativo selecionado",multiple:"${number} aplicativos selecionados",unknown:"aplicativos selecionados: ${number}"},appCount:{single:"${number} aplicativo",multiple:"Aplicativos do ${number}",unknown:"aplicativos: ${number}"},blockBetaNotice:"Selecione aplicativos nesta lista para bloque\u00e1-los. Aplicativos Esri beta bloqueados aqui permanecer\u00e3o bloqueados ap\u00f3s sair do beta."},
manageMembers:{name:"Gerenciar membros",description:"Selecione os membros que t\u00eam acesso a todos os aplicativos bloqueados. Esses s\u00e3o os membros que voc\u00ea gostaria de abrir e uma exce\u00e7\u00e3o.",success:"Lista de membros atualizada com sucesso.",error:"N\u00e3o foi poss\u00edvel atualizar a lista de membros."}},approvedApps:{name:"Aplicativos aprovados",description:"Controle quais aplicativos os membros t\u00eam permiss\u00e3o para acessar sem uma janela de 'Pedido de Permiss\u00f5es'. Os aplicativos da web aprovados podem, opcionalmente, ser disponibilizados para membros da organiza\u00e7\u00e3o no Inicializador de Aplicativo. ${linkStart}Saiba mais sobre aplicativos aprovados${linkEnd}",
add:"Adicionar aplicativo aprovado",onlyApproved:"Os membros podem entrar somente em aplicativos externos aprovados",toggleMessages:{success:"Configura\u00e7\u00e3o de aplicativos aprovados atualizada com sucesso.",error:"N\u00e3o foi poss\u00edvel atualizar a configura\u00e7\u00e3o de aplicativos aprovados."},removeConfirm:"Tem certeza de que deseja remover o aplicativo ${label} da lista de aplicativos aprovados?"},emailSettings:{name:"Configura\u00e7\u00f5es de e-mail",description:"Configure sua organiza\u00e7\u00e3o para enviar notifica\u00e7\u00f5es por email.",
learnMore:"Saiba mais",configure:"Configurar",manage:"Gerenciar configura\u00e7\u00f5es do e-mail",status:"Status do \u00faltimo e-mail:",header:"Definir configura\u00e7\u00f5es do e-mail",smtpSettings:"Configura\u00e7\u00f5es do SMTP",sendTestEmail:"Enviar um e-mail de teste",smtpServer:"Endere\u00e7o do servidor SMTP",smtpServerPlaceholder:"Ex: smtp.org.com",smtpPort:"Porta do SMTP",smtpPortPlaceholder:"Ex: 25",encryptionMethod:"M\u00e9todo de criptografia",smtpAuthenticationRequired:"Autentica\u00e7\u00e3o de SMTP exigida",
fromEmailAddress:"Do endere\u00e7o de e-mail",fromEmailAddressLabel:"Do r\u00f3tulo deoendere\u00e7o de e-mail",emailPlaceholder:"Ex: janedoe@org.com",fromEmailAddressLabelPlaceholder:"Ex: Jane Doe",plainText:"TEXTO PLANO",startTls:"STARTTLS",ssl:"SSL",testEmailDescription:"Voc\u00ea pode verificar se definiu suas configura\u00e7\u00f5es de e-mail corretamente enviando um e-mail de teste abaixo:",emailRecipient:"Destinat\u00e1rio do e-mail",testEmailPlaceholder:"Ex: youremail@yourorg.com",testEmailSend:"Enviar E-mail",
disableEmailSettings:"Desabilitar configura\u00e7\u00f5es do e-mail",disableEmailSettingsDescription:"Tem certeza que deseja desabilitar as configura\u00e7\u00f5es de e-mail para sua organiza\u00e7\u00e3o? A configura\u00e7\u00e3o anterior ser\u00e1 perdida.",deleteSuccess:"Configura\u00e7\u00f5es de e-mail desativadas com sucesso.",deleteFailure:"N\u00e3o foi poss\u00edvel desabilitar as configura\u00e7\u00f5es do e-mail.",updateSuccess:"Configura\u00e7\u00f5es de e-mail atualizadas com sucesso.",
updateFailure:"N\u00e3o foi poss\u00edvel atualizar as configura\u00e7\u00f5es de e-mail.",testEmailSuccess:"E-mail de teste enviado com sucesso.",testEmailFailure:"N\u00e3o foi poss\u00edvel enviar o e-mail de teste. Verifique suas configura\u00e7\u00f5es de e-mail e tente novamente.",errors:{smtpHostRequired:"Um host de SMTP \u00e9 exigido.",smtpHostInvalid:"O host de SMTP inserido \u00e9 inv\u00e1lido.",mailFromRequired:"Um endere\u00e7o de e-mail \u00e9 exigido.",invalidEmail:"O e-mail inserido \u00e9 inv\u00e1lido.",
mailFromLabelRequired:"Um r\u00f3tulo do endere\u00e7o de e-mail \u00e9 exigido.",mailFromLabelTooLong:"O r\u00f3tulo do endere\u00e7o de e-mail deve ter 30 caracteres ou menos.",smtpUserRequired:"O nome de usu\u00e1rio \u00e9 exigido.",smtpPassRequired:"\u00c9 necess\u00e1rio uma senha.",smtpPortRequired:"Uma porta de SMTP \u00e9 exigida.",encryptionMethodRequired:"O m\u00e9todo de criptografia \u00e9 exigido.",emailRecipientRequired:"O destinat\u00e1rio do e-mail \u00e9 exigido.",ORG_4036:"A autentica\u00e7\u00e3o de m\u00faltiplos fatores est\u00e1 habilitada. O MFA deve ser desativado antes de excluir as configura\u00e7\u00f5es de e-mail da organiza\u00e7\u00e3o."}},
emailVerification:{name:"Verifica\u00e7\u00e3o de e-mail",toggleLabel:"Sempre solicitar verifica\u00e7\u00e3o de e-mail para membros com endere\u00e7os de e-mail n\u00e3o verificados",unverifiedLabel:"Membros com endere\u00e7os de e-mail n\u00e3o verificados:",viewUnverified:"Visualizar membros n\u00e3o verificados",success:"Configura\u00e7\u00e3o da verifica\u00e7\u00e3o de e-mail atualizada com sucesso.",error:"N\u00e3o foi poss\u00edvel atualizar a configura\u00e7\u00e3o da verifica\u00e7\u00e3o de e-mail.",
modal:{title:"Membros com endere\u00e7os de e-mail n\u00e3o verificados",search:"Pesquisar membros com endere\u00e7os de e-mail n\u00e3o verificados",searchMembers:"Procurar membros",uploadCSV:"Carregar CSV atualizado",downloadCSV:"Baixar todos como CSV",updateEmail:"Atualizar endere\u00e7o de e-mail",saveChanges:"Salvar Altera\u00e7\u00f5es",editForm:{title:"Editar endere\u00e7o de e-mail",newEmail:"Novo endere\u00e7o de e-mail",confirmEmail:"Confirmar endere\u00e7o de e-mail",success:"E-mail atualizado com sucesso.",
errors:{invalidEmail:"Endere\u00e7o de e-mail inv\u00e1lido",mustMatch:"Os valores do endere\u00e7o de e-mail devem corresponder.",updateFailed:"N\u00e3o foi poss\u00edvel atualizar o e-mail."}}}}},collaborationsTab:{name:"Colabora\u00e7\u00f5es",description:"As colabora\u00e7\u00f5es distribu\u00eddas permitem que as organiza\u00e7\u00f5es do ArcGIS Online e do ArcGIS Enterprise compartilhem e sincronizem o conte\u00fado em grupos. Quando sua organiza\u00e7\u00e3o do ArcGIS Online participa de uma colabora\u00e7\u00e3o distribu\u00edda, ela se torna o host. Como host, voc\u00ea pode convidar um ou mais convidados do ArcGIS Enterprise para permitir o compartilhamento de camadas, mapas e arquivos por meio de grupos.",
description2:"Colabora\u00e7\u00f5es distribu\u00eddas s\u00e3o relacionamentos confi\u00e1veis \u200b\u200bonde os termos e condi\u00e7\u00f5es definidos por todas as organiza\u00e7\u00f5es se aplicam.",descriptionPortal:"Colabora\u00e7\u00f5es distribu\u00eddas permitem que organiza\u00e7\u00f5es do ArcGIS compartilhem e sincronizem conte\u00fado usando grupos. Quando voc\u00ea cria uma colabora\u00e7\u00e3o, sua organiza\u00e7\u00e3o se torna o host. Sua organiza\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m pode ser convidada a participar de uma colabora\u00e7\u00e3o como convidada.",
descriptionPortal2:"Colabora\u00e7\u00f5es distribu\u00eddas s\u00e3o relacionamentos confi\u00e1veis \u200b\u200bonde os termos e condi\u00e7\u00f5es definidos por todas as organiza\u00e7\u00f5es se aplicam.",learnDistributed:"Saiba mais sobre colabora\u00e7\u00f5es distribu\u00eddas.",egdbWarning:"Sua configura\u00e7\u00e3o atual do ArcGIS Enterprise n\u00e3o atende os requisitos de implanta\u00e7\u00e3o base do ArcGIS Enterprise de um servidor de hospedagem e um armazenamento de dados. Como resultado, esta implanta\u00e7\u00e3o n\u00e3o poder\u00e1 receber camadas de fei\u00e7\u00e3o como c\u00f3pias de colabora\u00e7\u00f5es. Consulte o t\u00f3pico de Ajuda da implanta\u00e7\u00e3o de base do ArcGIS Enterprise para mais informa\u00e7\u00f5es.",
egdbTooltip:"Obtenha mais informa\u00e7\u00f5es sobre os requisitos de implanta\u00e7\u00e3o de base do ArcGIS Enterprise.",enterprise:"Distribu\u00eddo",online:{name:"Parceira",description:"As colabora\u00e7\u00f5es em parceria permitem que as organiza\u00e7\u00f5es do ArcGIS Online trabalhem de forma pr\u00f3xima e segura umas com as outras em grupos. Para trabalhar desta forma, voc\u00ea deve estabelecer uma colabora\u00e7\u00e3o em parceria com cada organiza\u00e7\u00e3o.",learnMore:"Saiba mais sobre colabora\u00e7\u00f5es em parceria.",
orgs:{name:"Colabora\u00e7\u00f5es existentes",startCollaboration:"Inicie uma colabora\u00e7\u00e3o",reviewRequests:"Revisar pedidos de colabora\u00e7\u00e3o",grantSearch:"Permitir que esta organiza\u00e7\u00e3o pesquise membros de ${orgName}",noSearch:"N\u00e3o permitir que esta organiza\u00e7\u00e3o pesquise membros de ${orgName}",tipDesc:"Trabalhe junto com uma colabora\u00e7\u00e3o em parceria em um grupo novo ou existente.",nearMaxCollabs:"Sua organiza\u00e7\u00e3o est\u00e1 perto do n\u00famero m\u00e1ximo de colabora\u00e7\u00f5es em parceria. As organiza\u00e7\u00f5es podem ter at\u00e9 ${number} colabora\u00e7\u00f5es em parceria por vez. Os convites enviados est\u00e3o inclu\u00eddos neste total.",
maxCollabs:"Sua organiza\u00e7\u00e3o atingiu o n\u00famero m\u00e1ximo de colabora\u00e7\u00f5es em parceria. As organiza\u00e7\u00f5es podem ter at\u00e9 ${number} colabora\u00e7\u00f5es em parceria por vez. Os convites enviados est\u00e3o inclu\u00eddos neste total.",suspended:"Suspenso",suspendedInfo:{description:"Quando suspensa, a funcionalidade habilitada pela colabora\u00e7\u00e3o em parceria \u00e9 bloqueada. A associa\u00e7\u00e3o do grupo atual e as permiss\u00f5es do grupo n\u00e3o s\u00e3o afetadas.",
learnMore:"Saiba mais sobre colabora\u00e7\u00f5es suspensas"},failedToEnd:"Falha ao encerrar a colabora\u00e7\u00e3o",ending:"Encerrando a colabora\u00e7\u00e3o",startCollabOverlay:{invitation:{single:"Convite individual",multiple:"Convites m\u00faltiplos"},enterUrl:"URL da p\u00e1gina inicial da organiza\u00e7\u00e3o",sampleUrl:"https://orgurl.maps.arcgis.com/home/index.html",whereToFind:"Onde encontro isso?",whereToFindTooltip:"A p\u00e1gina inicial \u00e9 a p\u00e1gina de destino de uma organiza\u00e7\u00e3o. A url da p\u00e1gina inicial ser\u00e1 semelhante a https://orgurl.maps.arcgis.com/home/index.html onde \x26quot;orgurl\x26quot; \u00e9 a URL curta exclusiva da organiza\u00e7\u00e3o.",
primaryBtnText:"Iniciar colabora\u00e7\u00e3o",orgLabel:"Organiza\u00e7\u00e3o",memberAccess:"Acesso de membros",emailMessage:"Mensagem para organiza\u00e7\u00e3o",emailText:"${orgName} gostaria de iniciar uma colabora\u00e7\u00e3o com sua organiza\u00e7\u00e3o.",notFound:"Nenhuma organiza\u00e7\u00e3o encontrada.",requestSent:"Solicita\u00e7\u00e3o de colabora\u00e7\u00e3o enviada.",errors:{selectOrg:"Selecione uma organiza\u00e7\u00e3o",yourOwnOrg:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel colaborar com sua pr\u00f3pria organiza\u00e7\u00e3o",
existing:"J\u00e1 tem uma colabora\u00e7\u00e3o existente com esta organiza\u00e7\u00e3o.",invalidFile:"Sem convites v\u00e1lidos. Selecione um arquivo CSV diferente."},dragDrop:"Arraste e solte ou ${linkStart}procure${linkEnd} para um arquivo csv (UTF-8)",csvHeader:"O cabe\u00e7alho (primeira linha) deve conter nomes de campo exatamente como eles aparecem abaixo.",maxInvitations:"Limite de convite por arquivo CSV: ${number}",overMax:"Alguns convites n\u00e3o foram inclu\u00eddos porque sua organiza\u00e7\u00e3o atingiu o limite de colabora\u00e7\u00f5es em parceria.",
notIncluded:"Os convites para organiza\u00e7\u00f5es com as quais voc\u00ea j\u00e1 tem uma parceria ou que est\u00e3o pendentes n\u00e3o foram inclu\u00eddos.",invalidFields:"Alguns dos campos exigidos neste arquivo s\u00e3o inv\u00e1lidos. Escolha um arquivo diferente ou clique em avan\u00e7ar para corrigi-los.",invitations:{single:"1 convite",multiple:"${number} convites",unknown:"Convites: ${number}"},chooseDiffFile:"Escolha um arquivo diferente",requiredFields:"Campos obrigat\u00f3rios",orgUrl:"URL da Organiza\u00e7\u00e3o",
urlFormat:"Formate-o: https://orgurl.maps.arcgis.com/home/index.html",memberSearch:"Procura de membro",searchValue:"Os valores aceitos s\u00e3o verdadeiros ou falsos",editInvite:"Editar convite de organiza\u00e7\u00e3o",summaryText:{single:"Voc\u00ea est\u00e1 prestes a enviar um convite \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o ${number} para iniciar uma colabora\u00e7\u00e3o em parceria.",multiple:"Voc\u00ea est\u00e1 prestes a enviar um convite \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o ${number} para iniciar uma colabora\u00e7\u00e3o em parceria.",
unknown:"Voc\u00ea est\u00e1 prestes a enviar um convite \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o ${number} para iniciar uma colabora\u00e7\u00e3o em parceria."},specifyMemberSearch:"A configura\u00e7\u00e3o de pesquisa de membro \u00e9 obrigat\u00f3ria"},pendingCollabOverlay:{title:"Colabora\u00e7\u00f5es pendentes",receivedRequests:"Pedidos recebidos",acceptConfigure:"Aceitar \x26 configurar",decline:"Recusar",sentRequests:"Pedidos enviados",revoke:"Revogar",grantAccess:"Conceda acesso para pesquisar meus membros",
accessConfirm:{title:"Conceder acesso para pesquisar os membros da sua organiza\u00e7\u00e3o?",description:"${orgName} concede acesso para pesquisar seus membros. Observe que essa configura\u00e7\u00e3o pode ser alterada a qualquer momento.",noSearch:"${orgName} n\u00e3o concede acesso para pesquisar seus membros. Observe que essa configura\u00e7\u00e3o pode ser alterada a qualquer momento.",grantAccess:"Conceder acesso",doNotGrant:"N\u00e3o conceder acesso"}},deleteConfirm:{title:"Finalizar colabora\u00e7\u00e3o",
checkboxLabel:"J\u00e1 notifiquei ${orgName} e tenho certeza de que gostaria de encerrar esta colabora\u00e7\u00e3o.",contentTitle:"O que acontece depois?",demoted:"Todos os coordenadores da colabora\u00e7\u00e3o que eram gerentes de grupo ser\u00e3o rebaixados a membros do grupo.",membersContent:"Membros e conte\u00fado permanecer\u00e3o em grupos e devem ser removidos manualmente.",learnMore:"Saiba mais sobre como encerrar uma colabora\u00e7\u00e3o"},permanentRemoveConfirm:{title:"Remover colabora\u00e7\u00e3o permanentemente",
sure:"Tem certeza de que deseja remover permanentemente esta colabora\u00e7\u00e3o da lista de colabora\u00e7\u00f5es anteriores?",removeFilter:"Isso tamb\u00e9m remover\u00e1 o filtro para ${orgName} em grupos.",success:"A colabora\u00e7\u00e3o foi removida permanentemente."},suspendConfirm:{title:"Suspender a colabora\u00e7\u00e3o",description:"Suspender a colabora\u00e7\u00e3o com ${orgName} bloquear\u00e1 a funcionalidade habilitada por colabora\u00e7\u00f5es parceiras.",inMyOrgGroups:"O que ser\u00e1 bloqueado nos grupos de minha organiza\u00e7\u00e3o?",
cannotPromote:"Os coordenadores da colabora\u00e7\u00e3o de ${orgName} n\u00e3o podem ter seu papel de grupo alterado para gerente de grupo.",cannotInvite:"Novos membros ou coordenadores da colabora\u00e7\u00e3o de ${orgName} n\u00e3o podem ser adicionados ou convidados para grupos que permitem apenas membros de organiza\u00e7\u00f5es parceiras.",inExternalGroups:"O que ser\u00e1 bloqueado nos grupos de propriedade da ${orgName}?",myCoordinators:"Os coordenadores da colabora\u00e7\u00e3o da minha organiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o podem adicionar ou convidar novos membros da minha organiza\u00e7\u00e3o para os grupos da ${orgName}.",
notImpacted:"O que n\u00e3o foi afetado?",membershipAndPermissions:"A associa\u00e7\u00e3o ao grupo atual e as permiss\u00f5es do grupo n\u00e3o ser\u00e3o alteradas.",canManageItems:"Os itens podem ser compartilhados ou removidos por membros com privil\u00e9gios atuais para fazer isso.",canRemove:"Os membros que participam desta colabora\u00e7\u00e3o podem ser removidos dos grupos.",canChangeRole:"Os gerentes de grupo atuais de ${orgName} podem ter seu papel de grupo alterado para membro do grupo.",
notified:"J\u00e1 avisei ${orgName} e tenho certeza que gostaria de suspender essa colabora\u00e7\u00e3o.",notifiedNote:"Nota: ${orgName} pode encerrar ou retomar a colabora\u00e7\u00e3o a qualquer momento."},addToGroups:"Adicionar coordenadores aos grupos",endCollaboration:"Finalizar colabora\u00e7\u00e3o",suspendCollaboration:"Suspender a colabora\u00e7\u00e3o",resumeCollaboration:"Retomar colabora\u00e7\u00e3o",suspendSuccess:"Colabora\u00e7\u00e3o suspensa com sucesso.",suspendError:"N\u00e3o foi poss\u00edvel suspender a colabora\u00e7\u00e3o.",
resumeSuccess:"Colabora\u00e7\u00e3o retomada com sucesso.",resumeError:"N'ao foi poss[ivel retomar a colabora\u00e7\u00e3o.",detailsOverlay:{title:"${orgName} detalhes de colabora\u00e7\u00e3o",startDate:"Data inicial",endDate:"Data final",memberVis:"Visibilidade do membro",otherMembersAccess:"${orgName} concede acesso para pesquisar seus membros.",coordinators:"Coordenadores de colabora\u00e7\u00e3o",coordinatorsDesc:"Esses membros foram designados para representar sua organiza\u00e7\u00e3o em colabora\u00e7\u00f5es.",
addCoordinators:"Adicionar coordenadores aos grupos",collabGroups:"Grupos em sua organiza\u00e7\u00e3o com membros ${orgName}",createGroup:"Criar novo grupo",noGroupsYet:"Voc\u00ea ainda n\u00e3o est\u00e1 colaborando em nenhum grupo.",updateSuccess:"Visibilidade do membro atualizada com sucesso.",updateError:"N\u00e3o foi poss\u00edvel atualizar a visibilidade do membro."},coordinatorsGroupsOverlay:{title:"Adicionar coordenadores aos grupos",coordinatorsDesc:"Selecione os coordenadores de colabora\u00e7\u00e3o do ${orgName} que deseja adicionar aos grupos.",
groupsDesc:"Selecione os grupos aos quais deseja adicionar coordenadores de colabora\u00e7\u00e3o.",groupsNote:"Nota, ${linkStart}grupos que permitem apenas membros da sua organiza\u00e7\u00e3o${linkEnd} n\u00e3o s\u00e3o mostrados aqui.",searchGroups:"Pesquisar grupos",coordinatorsNum:{single:"${number} coordenador em grupo",multiple:"${number} coordenadores em grupo",unknown:"coordenadores em grupo: ${number}"},coordinatorsInGroup:"Coordenadores em grupo",groupsPageRange:{en:"${start} - ${end} de grupos ${total}",
other:"${start} - ${end}, total: grupos ${total}"},success:"Os coordenadores foram atribu\u00eddos com sucesso aos grupos.",notAdded:"Alguns dos coordenadores n\u00e3o foram agregados aos grupos.",noExternalGroups:"Sua organiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o possui grupos que permitem membros de outras organiza\u00e7\u00f5es.",createOrUpdate:"Crie um novo grupo ou atualize a configura\u00e7\u00e3o de associa\u00e7\u00e3o de um grupo existente para permitir membros de outras organiza\u00e7\u00f5es."},endedCollaborations:"Colabora\u00e7\u00f5es encerradas",
permanentlyRemove:"Remover colabora\u00e7\u00e3o permanentemente"},collabSentSuccess:"Solicita\u00e7\u00e3o de colabora\u00e7\u00e3o enviada.",contacts:{description:"Designe membros para representar sua organiza\u00e7\u00e3o em todas as colabora\u00e7\u00f5es. Esses coordenadores podem ser facilmente encontrados e adicionados diretamente a grupos pertencentes a colabora\u00e7\u00f5es parceiras.",searchMembers:"Procurar membros",manage:"Gerenciar coordenadores de colabora\u00e7\u00e3o",atLeast:"Selecione pelo menos um coordenador de colabora\u00e7\u00e3o antes de prosseguir.",
requestSentDlg:{title:"Solicita\u00e7\u00e3o de colabora\u00e7\u00e3o enviada. Em seguida, configure coordenadores de colabora\u00e7\u00e3o.",message:"Designe membros para representar sua organiza\u00e7\u00e3o em todas as colabora\u00e7\u00f5es em parceria. Esses coordenadores podem ser facilmente encontrados e adicionados diretamente a grupos pertencentes a colabora\u00e7\u00f5es parceiras.",buttonText:"Configure coordenadores da colabora\u00e7\u00e3o"},requestAccepted:"Solicita\u00e7\u00e3o de colabora\u00e7\u00e3o aceita. Em seguida, configure coordenadores de colabora\u00e7\u00e3o.",
selectionLimit:{single:"Apenas o coordenador de colabora\u00e7\u00e3o ${number} pode ser designado por vez.",multiple:"Apenas coordenadores de colabora\u00e7\u00e3o ${number} podem ser designados por vez.",unknown:"Limite de coordenadores de colabora\u00e7\u00e3o: ${number}"},incompatibleVis:"Visibilidade de perfil incompat\u00edvel",incompatibleExplain:"A visibilidade do perfil deste membro est\u00e1 definida como 'privada'. A visibilidade de seu perfil deve ser definida como 'organiza\u00e7\u00e3o' ou 'p\u00fablico' para cumprir as responsabilidades de um coordenador da colabora\u00e7\u00e3o.",
updateProfileVis:"Atualizar a visibilidade do perfil",coordinatorsError:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel designar os membros selecionados como coordenadores da colabora\u00e7\u00e3o."},coordinators:"Coordenadores de colabora\u00e7\u00e3o",endCollab:{reviewOption:{title:"Revisar e encerrar a colabora\u00e7\u00e3o (recomendado)",desc:"Revise o que acontecer\u00e1 com os membros e o conte\u00fado dos grupos antes de encerrar esta parceria."},endOption:{title:"Encerrar a colabora\u00e7\u00e3o imediatamente",
desc:"Termine rapidamente esta colabora\u00e7\u00e3o. Isso n\u00e3o \u00e9 recomendado se voc\u00ea n\u00e3o tiver analisado o que acontecer\u00e1 com os membros dos grupos e o conte\u00fado desta parceria."},yourGroupsDesc:"O que acontecer\u00e1 com os membros e o conte\u00fado dos grupos ${orgName} da sua organiza\u00e7\u00e3o?",otherGroupsDesc:"O que acontecer\u00e1 com os membros e o conte\u00fado de sua organiza\u00e7\u00e3o nos grupos de ${orgName}?",removedFromGroups:"Membros e conte\u00fado ser\u00e3o removidos dos grupos a seguir.",
remainInGroups:"Membros e conte\u00fado ser\u00e3o removidos dos grupos a seguir.",demoteCoordinators:"Os coordenadores de colabora\u00e7\u00e3o que eram gerentes de grupo se tornar\u00e3o membros do grupo.",partneredMembership:"Os membros e conte\u00fado ser\u00e3o removidos dos grupos a seguir.",anyOrgMembership:"Grupos com associa\u00e7\u00e3o definida para qualquer organiza\u00e7\u00e3o",membersFromYourOrg:"Membros de sua organiza\u00e7\u00e3o",membersFromOther:"Membros de ${orgName}",collabOnlyGroups:{title:"Os membros e conte\u00fado ser\u00e3o removidos dos grupos a seguir.",
desc:"Membros e conte\u00fado ser\u00e3o removidos dos grupos a seguir.",tip:"Para evitar que conte\u00fado e membros sejam removidos de um grupo automaticamente, altere sua configura\u00e7\u00e3o de associa\u00e7\u00e3o para permitir membros de qualquer organiza\u00e7\u00e3o."},anyOrgGroups:{title:"Grupos com associa\u00e7\u00e3o definida para qualquer organiza\u00e7\u00e3o",remain:"Membros e conte\u00fado ser\u00e3o removidos dos grupos a seguir.",demote:"Os coordenadores de colabora\u00e7\u00e3o que eram gerentes de grupo se tornar\u00e3o membros do grupo.",
desc:"Membros e conte\u00fado de ${orgName} \x3cb\x3epermanecer\u00e1\x3c/b\x3e nos grupos seguintes. Os coordenadores de colabora\u00e7\u00e3o que eram gerentes de grupo se tornar\u00e3o membros do grupo."},externalGroups:{title:"Grupos no ${orgName}",desc:"Verifique com seus coordenadores da colabora\u00e7\u00e3o sobre a participa\u00e7\u00e3o de sua organiza\u00e7\u00e3o em grupos ${orgName}.",tip:"Os membros e o conte\u00fado de sua organiza\u00e7\u00e3o ser\u00e3o removidos automaticamente dos grupos ${orgName} apenas se esses grupos forem definidos para membros de colabora\u00e7\u00e3o em parceria permitidos."},
notified:"J\u00e1 avisei ${orgName} e tenho certeza de que gostaria de encerrar esta colabora\u00e7\u00e3o.",emailMessage:{label:"Mensagem de e-mail",defaultText:"${orgName} encerrou sua colabora\u00e7\u00e3o em parceria com sua organiza\u00e7\u00e3o."}}}},openDataTab:{openDataSite:{name:"Site do Open Data",description:"Melhore os fluxos de trabalho de compartilhamento do ArcGIS e envolva-se com o p\u00fablico, ativando o Open Data para sua organiza\u00e7\u00e3o. Ao habilitar este recurso, os grupos poder\u00e3o ser designados para compartilhar o Open Data e conte\u00fado dentro destes grupos poder\u00e3o ser adicionados aos sites do Open Data personalizados que voc\u00ea criar. Ap\u00f3s compartilhados, os dados ficam automaticamente dispon\u00edveis para visualiza\u00e7\u00e3o em tabelas, gr\u00e1ficos, mapas ou baixados em uma variedade de formatos de arquivos abertos. ${linkStart}Saiba mais sobre Open Data${linkEnd}",
toggleLabel:"Habilitar Open Data",configure:"Configurar site do Open Data:",success:"Configura\u00e7\u00e3o do Open Data atualizada com sucesso.",error:"N\u00e3o foi poss\u00edvel atualizar a configura\u00e7\u00e3o do Open Data.",group:{name:"Grupo",description:"Os membros da organiza\u00e7\u00e3o devem ser atribu\u00eddos para grupos designados como dispon\u00edveis para utilizar em seus sites do Open Data. Ap\u00f3s atribuir a participa\u00e7\u00e3o, os membros poder\u00e3o adicionar conte\u00fado compartilhando-o com o grupo.",
assignMembers:"Atribuir membros",shareContent:"Compartilhar conte\u00fado"}}},hubTab:{name:"Iniciativas Hub",manageHub:"Voc\u00ea pode gerenciar iniciativas e compromisso de comunidade em ${url}.",communityOrg:"Esta organiza\u00e7\u00e3o \u00e9 configurada para administrar a organiza\u00e7\u00e3o da comunidade ${name}.",manageInitiatives:"Gerenciar iniciativas",manageCommunity:"Gerenciar comunidade",learnMore:"Aprenda mais sobre ArcGIS Hub."},locationTrackingTab:{name:"Compartilhamento de localiza\u00e7\u00e3o",
description:"O compartilhamento de local \u00e9 uma extens\u00e3o para toda a organiza\u00e7\u00e3o, oferecendo aos usu\u00e1rios a capacidade de compartilhar onde est\u00e3o e onde estiveram. Quando voc\u00ea habilita o compartilhamento de local, os usu\u00e1rios licenciados em sua organiza\u00e7\u00e3o podem usar os aplicativos m\u00f3veis Field Maps, Quick Capture ou Indoors para carregar seus locais na camada de compartilhamento de localiza\u00e7\u00e3o. ${linkStart}Saiba mais sobre o compartilhamento de localiza\u00e7\u00e3o${linkEnd}",
descriptionIndoors:"O compartilhamento de local \u00e9 uma extens\u00e3o para toda a organiza\u00e7\u00e3o, oferecendo aos usu\u00e1rios a capacidade de compartilhar onde est\u00e3o e onde estiveram.",firstEnabledName:"Iniciado: ${date} por ${name}",serviceDescription:"O servi\u00e7o de compartilhamento de local armazena a \u00faltima localiza\u00e7\u00e3o conhecida de cada usu\u00e1rio m\u00f3vel, como tamb\u00e9m, hist\u00f3rico de caminhos completos de onde esteve o usu\u00e1rio m\u00f3vel. Faz parte de um recurso em toda a organiza\u00e7\u00e3o que \u00e9 gerenciado por um administrador.",
serviceSnippet:"Servi\u00e7o de Compartilhamento de Localiza\u00e7\u00e3o",retainLabel:"Reter caminhos de:",retainOptions:{twoWeeks:"2 semanas",thirtyDays:"30 dias",ninetyDays:"90 dias",sixMonths:"6 meses",oneYear:"1 ano",always:"Sempre",custom:"Personalizada"},openTrackViewer:"Abrir Track Viewer",assignTrackViewers:"Atribuir Track Viewers",step1:"Identifique quem deve visualizar caminhos no aplicativo da web Track Viewer.",step2:"V\u00e1 at\u00e9 a guia ${linkStart}Pap\u00e9is do Membro${linkEnd} para alterar seu papel ou adicionar o privil\u00e9gio de visualizar caminhos de localiza\u00e7\u00e3o no seu papel atual.",
rolesViewTracks:"Pap\u00e9is que podem visualizar caminhos:",enable:"Habilitar o compartilhamento de localiza\u00e7\u00e3o",pause:"Pausar o compartilhamento de localiza\u00e7\u00e3o",resume:"Retomar o compartilhamento de localiza\u00e7\u00e3o",disable:"Desativar o compartilhamento de localiza\u00e7\u00e3o",upgrade:"Atualizar o compartilhamento de localiza\u00e7\u00e3o",enabled:"Habilitado",paused:"Pausado",rolesInfoDesc:"Permitir pap\u00e9is adicionais para visualizar rastreamento de local visitando a guia P${linkStart}ap\u00e9is do Membro${linkEnd} e habilitando o privil\u00e9gio `visualizar rastreamento de local ` para qualquer papel de membro personalizado.",
licenseInfoDesc:"Para habilitar o compartilhamento de localiza\u00e7\u00e3o, sua organiza\u00e7\u00e3o deve adquirir licen\u00e7as do ArcGIS Location Sharing.",folderName:"Compartilhamento de Localiza\u00e7\u00e3o",enableMessages:{enable1:"Ao ativar o compartilhamento de localiza\u00e7\u00e3o, voc\u00ea",enable2:"Outros administradores",enableBullet11:"Ser\u00e1 propriet\u00e1rio da camada e da pasta de compartilhamento de localiza\u00e7\u00e3o.",enableBullet2:"Pode criar visualiza\u00e7\u00f5es do caminho.",
enableBullet31:"Pode pausar ou desativar o compartilhamento de localiza\u00e7\u00e3o.",enableBullet32:"Pode pausar o compartilhamento de localiza\u00e7\u00e3o. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel desativ\u00e1-lo."},pauseMessages:{title:"Pausar o compartilhamento de localiza\u00e7\u00e3o?",message1:"Tem certeza que deseja pausar o Compartilhamento de Localiza\u00e7\u00e3o?",message2:"Os aplicativos m\u00f3veis n\u00e3o capturam mais os caminhos do usu\u00e1rio.",message3:"N\u00f3s manteremos pastas, camada de fei\u00e7\u00e3o e visualiza\u00e7\u00f5es de caminhos.",
"continue":"Pausar o compartilhamento de localiza\u00e7\u00e3o",cancel:"Cancelar"},disableMessages:{title:"Desativar o compartilhamento de localiza\u00e7\u00e3o?",message1:"Tem certeza que deseja desabilitar o Compartilhamento de Localiza\u00e7\u00e3o?",message2:"Os aplicativos m\u00f3veis n\u00e3o capturam mais os caminhos do usu\u00e1rio.",message3:"Pastas, camada de fei\u00e7\u00e3o e visualiza\u00e7\u00f5es de caminhos ser\u00e3o exclu\u00eddas.","continue":"Desativar o compartilhamento de localiza\u00e7\u00e3o",
cancel:"Cancelar"},upgradeMessages:{success:"O servi\u00e7o de compartilhamento de localiza\u00e7\u00e3o foi atualizado com sucesso."},errors:{cantEnableService:"N\u00e3o foi poss\u00edvel ativar o Compartilhamento de Localiza\u00e7\u00e3o",cantDisableService:"N\u00e3o foi poss\u00edvel desabilitar o Compartilhamento de Localiza\u00e7\u00e3o",cantPauseService:"N\u00e3o foi poss\u00edvel pausar o Compartilhamento de Localiza\u00e7\u00e3o",cantResumeService:"N\u00e3o foi poss\u00edvel retomar o Compartilhamento de Localiza\u00e7\u00e3o",
cantUpgradeService:"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel atualizar o servi\u00e7o de compartilhamento de localiza\u00e7\u00e3o.",cantFindService:"N\u00e3o foi poss\u00edvel encontrar o servi\u00e7o de compartilhamento de localiza\u00e7\u00e3o:",cantFindItem:"N\u00e3o foi poss\u00edvel encontrar o item."},noDataStore:"Para iniciar, voc\u00ea precisa de um ${linkStart}spatiotemporal big data store${linkEnd}.",noDataStoreLinkText:"ArcGIS Data Store."},onboard:{dismiss:"Recusar",groupsDesc:"Agora voc\u00ea pode atribuir grupos em massa a partir da p\u00e1gina ${linkStart}Membros${linkEnd} .",
creditsDesc:"Agora voc\u00ea pode atualizar os or\u00e7amentos de cr\u00e9ditos dos membros na p\u00e1gina ${linkStart}Membros${linkEnd}.",rolesDesc:"Agora voc\u00ea pode atribuir pap\u00e9is em massa a partir da p\u00e1gina ${linkStart}Membros${linkEnd}."},_localized:{}}});